<?xml version="1.0" ?>
<texts>
  <text>Vårens första blommor har börjat blomma i trädgården.</text>
  <text>Jag blev upplyft av det stöd jag fick från mina kollegor.</text>
  <text>Den nya kaffebaren i grannskapet serverar utsökt espresso.</text>
  <text>Att lyssna på musik på morgonen gör mig glad hela dagen.</text>
  <text>Jag är tacksam för de lugna stunderna jag får för mig själv.</text>
  <text>En främmande person hjälpte mig när jag tappade mina saker på gatan.</text>
  <text>Jag klarade körkortstestet på första försöket!</text>
  <text>Helgens utflykt till landsbygden var precis vad jag behövde.</text>
  <text>Min trädgård är full av färgglada blommor och fjärilar.</text>
  <text>Att tillbringa tid med min familj är det bästa jag vet.</text>
  <text>Idag är det torsdag och jag har en ledig dag imorgon.</text>
  <text>Min mobiltelefon behöver laddas snart.  </text>
  <text>Jag tänkte baka bröd till helgen.</text>
  <text>Det finns en ny utställning på museet jag vill besöka.</text>
  <text>Jag har planerat att städa mitt rum denna eftermiddag.</text>
  <text>Jag ska byta till vinterdäck på bilen nästa vecka.</text>
  <text>Det är vanligt att ha en paraply med sig under hösten.</text>
  <text>Jag såg en katt sitta på ett staket när jag gick hem.</text>
  <text>Min favoritbok är utlånad från biblioteket just nu.</text>
  <text>Jag funderar på att starta en ny hobby.</text>
  <text>Jag glömde mitt lösenord och kunde inte logga in.</text>
  <text>Det är tråkigt när vänner avbokar i sista minuten.</text>
  <text>Jag är allergisk mot nötter och måste vara försiktig med vad jag äter.</text>
  <text>Det var en besvikelse att konserten ställdes in.</text>
  <text>Jag är trött på det ständiga regnet denna vecka.</text>
  <text>Det är så frustrerande när folk inte lyssnar.</text>
  <text>Jag råkade spilla kaffe på min nya tröja.</text>
  <text>Jag hittade en spricka i min mobilskärm idag.</text>
  <text>Det är så irriterande med förseningar i kollektivtrafiken.</text>
  <text>Jag kände mig utelämnad när jag inte blev inbjuden till festen.</text>
  <text>Efter en lång dag är en varm kopp te precis vad jag behöver.</text>
  <text>Jag är så stolt över mina barns framsteg i skolan.</text>
  <text>En promenad i skogen gör mig alltid lugn och avslappnad.</text>
  <text>Att se mina vänner lyckas gör mig otroligt glad.</text>
  <text>Jag har äntligen lärt mig spela min favoritlåt på gitarr.</text>
  <text>Den nya restaurangen i stan överträffade alla mina förväntningar.</text>
  <text>Att hitta en bortglömd tjuga i jackfickan gjorde min dag.</text>
  <text>Vårt teamprojekt fick beröm från chefen idag.</text>
  <text>Jag vann första pris i den lokala fototävlingen!</text>
  <text>Min trädgård blomstrar och det känns som ett litet paradis.</text>
  <text>Jag lägger mina nycklar alltid på samma plats.</text>
  <text>Det är dags för årets influensavaccin snart.</text>
  <text>Jag läser oftast nyheterna på morgonen.</text>
  <text>Jag funderar på att byta mobiltelefonmodell.</text>
  <text>I morgon är en annan dag, som de säger.</text>
  <text>Det är en vanlig dag på kontoret.</text>
  <text>Jag behöver köpa nya skor för vintern.</text>
  <text>Jag ska besöka biblioteket för att låna några böcker.</text>
  <text>Jag dricker alltid två koppar kaffe på morgonen.</text>
  <text>Det är dags att plantera om krukväxterna.</text>
  <text>Jag fastnade i trafiken och kom för sent till mötet.</text>
  <text>Det är så tråkigt att dagarna blir kortare på hösten.</text>
  <text>Jag glömde mitt paraply och blev genomblöt i regnet.</text>
  <text>Min dator kraschade och jag förlorade viktiga filer.</text>
  <text>Jag har ont i halsen, kanske är jag förkyld.</text>
  <text>Jag är besviken på kvaliteten på de nya hörlurarna.</text>
  <text>Det känns som att ingenting går min väg idag.</text>
  <text>Jag saknar solen under de mörka vintermånaderna.</text>
  <text>Jag brände maten när jag blev distraherad.</text>
  <text>Jag råkade tappa min telefon och skärmen sprack.</text>
  <text>Solnedgången över havet var helt andlös.</text>
  <text>Jag känner mig så lycklig när jag tillbringar tid med min familj.</text>
  <text>Den där kakan var verkligen utsökt, jag måste be om receptet.</text>
  <text>Efter mycket hårt arbete fick jag äntligen befordran jag drömt om.</text>
  <text>Att höra ditt skratt gör alltid min dag bättre.</text>
  <text>Jag fick ett mycket uppskattande e-postmeddelande från min chef idag.</text>
  <text>Vi hade en fantastisk semester och skapade minnen för livet.</text>
  <text>Att lyckas med mitt projekt gav mig en enorm tillfredsställelse.</text>
  <text>Jag älskar att se blommorna jag planterade växa och blomstra.</text>
  <text>Ett spontant cafébesök med en vän gjorde hela min vecka.</text>
  <text>Jag är så tacksam för allt stöd jag får från mina vänner.</text>
  <text>Att jogga i parken på morgonen ger mig så mycket energi.</text>
  <text>Den nya boken jag började läsa är helt fängslande.</text>
  <text>Jag kände mig så stolt när jag klarade den svåra tentan.</text>
  <text>Att hitta en gammal vän på sociala medier värmde mitt hjärta.</text>
  <text>Jag skrattade så mycket åt filmen vi såg igår kväll.</text>
  <text>Att få ett handskrivet brev på posten var en sådan glädje.</text>
  <text>Jag känner mig så fridfull när jag lyssnar på vågornas brus.</text>
  <text>Min favoritartist släpper ett nytt album snart, och jag kan inte vänta.</text>
  <text>Att se barnen leka och skratta i parken är så hjärtvärmande.</text>
  <text>Det är molnigt ute idag.</text>
  <text>Jag ska gå och handla mat senare.</text>
  <text>Boken jag läser handlar om historia.</text>
  <text>Det är tisdag idag.</text>
  <text>Jag måste tanka bilen snart.</text>
  <text>Klockan är halv nio på morgonen.</text>
  <text>Jag funderar på vilken film jag ska se ikväll.</text>
  <text>Det är dags för mig att byta till vinterjacka.</text>
  <text>Jag behöver köpa nya batterier till fjärrkontrollen.</text>
  <text>Jag planerar att besöka biblioteket imorgon.</text>
  <text>Min mobiltelefon har en uppdatering som behöver installeras.</text>
  <text>Jag ska lämna tillbaka böckerna till biblioteket på vägen hem.</text>
  <text>Det är vanligt att det regnar mycket i april.</text>
  <text>Jag har tänkt börja lära mig ett nytt språk.</text>
  <text>Jag brukar ta en promenad på lunchen.</text>
  <text>Jag ska kolla vädret inför helgen.</text>
  <text>Jag funderar på att börja med yoga.</text>
  <text>Det är en ny kafé som öppnat i grannskapet.</text>
  <text>Jag ska ordna med försäkringen för bilen.</text>
  <text>Jag tänker på att byta jobb nästa år.</text>
  <text>Jag missade bussen och måste vänta på nästa.</text>
  <text>Det regnar igen, och jag glömde mitt paraply.</text>
  <text>Jag känner mig stressad över allt arbete jag har att göra.</text>
  <text>Jag råkade tappa min telefon, och nu är skärmen sprucken.</text>
  <text>Jag är besviken på hur filmen slutade.</text>
  <text>Jag vaknade med huvudvärk denna morgon.</text>
  <text>Det var en lång kö vid kassan i affären idag.</text>
  <text>Jag känner mig ensam ibland.</text>
  <text>Maten jag beställde var inte alls som jag förväntade mig.</text>
  <text>Jag glömde min plånbok hemma när jag gick ut.</text>
  <text>Jag försov mig och kom försent till mitt möte.</text>
  <text>Det är så frustrerande när internet inte fungerar ordentligt.</text>
  <text>Jag blev blöt i regnet och nu fryser jag.</text>
  <text>Jag är orolig för min vän som inte mår bra.</text>
  <text>Jag råkade spilla kaffe över mina papper.</text>
  <text>Det är så tråkigt att sommaren är över.</text>
  <text>Jag kände mig utelämnad när jag inte blev inbjuden.</text>
  <text>Jag har tappat bort mitt bibliotekskort.</text>
  <text>Jag är irriterad över att mitt tåg är försenat.</text>
  <text>Min dator kraschade, och jag förlorade viktiga dokument.</text>
  <text>Det regnar hela tiden, och jag känner mig så deprimerad.</text>
  <text>Tåget blev inställt igen, och nu måste jag stanna sent på jobbet.</text>
  <text>Den där presentationen gick förfärligt, jag tror jag gjorde bort mig totalt.</text>
  <text>Maten på restaurangen var smaklös och dyr, jag kommer aldrig gå dit igen.</text>
  <text>Min telefon har gått sönder, och jag vet inte hur jag ska klara mig utan den.</text>
  <text>Bråket med min vän gjorde mig ledsen, jag vet inte om vi kan lösa det.</text>
  <text>Min cykel blev stulen, nu kan jag inte cykla till jobbet längre.</text>
  <text>Det känns som allt går emot mig idag, jag har otur i allt jag gör.</text>
  <text>Jag förstår inte den här uppgiften, jag kommer aldrig att klara den.</text>
  <text>Vädret är hemskt, det är kallt, mörkt och blåsigt.</text>
  <text>Solen skiner idag, och jag känner mig full av energi.</text>
  <text>Jag fick ett nytt jobb, och jag är så glad över möjligheten.</text>
  <text>Middagen med mina vänner var fantastisk, vi hade så roligt tillsammans.</text>
  <text>Hittade en ny bok som jag inte kan sluta läsa, den är helt underbar.</text>
  <text>Träningen gick superbra idag, jag känner mig stark och frisk.</text>
  <text>Fick ett fint meddelande från min partner, det gjorde mig varm i hjärtat.</text>
  <text>Löste ett svårt problem på jobbet, känns skönt att lyckas.</text>
  <text>Gjorde en spontan utflykt, och det blev en underbar dag.</text>
  <text>Lärde mig något nytt idag, känns alltid bra att utvecklas.</text>
  <text>Tacksam för min hälsa, min familj och mina vänner.</text>
  <text>Solen skiner idag, och jag känner mig full av energi.</text>
  <text>Jag fick ett nytt jobb, och jag är så glad över möjligheten.</text>
  <text>Middagen med mina vänner var fantastisk, vi hade så roligt tillsammans.</text>
  <text>Hittade en ny bok som jag inte kan sluta läsa, den är helt underbar.</text>
  <text>Träningen gick superbra idag, jag känner mig stark och frisk.</text>
  <text>Fick ett fint meddelande från min partner, det gjorde mig varm i hjärtat.</text>
  <text>Löste ett svårt problem på jobbet, känns skönt att lyckas.</text>
  <text>Gjorde en spontan utflykt, och det blev en underbar dag.</text>
  <text>Lärde mig något nytt idag, känns alltid bra att utvecklas.</text>
  <text>Tacksam för min hälsa, min familj och mina vänner.</text>
  <text>Jakten på rånarna fortsätter men på måndagsmorgonen var de fortfarande fria</text>
  <text>Han har berättat att höften måste opereras, men han har inte velat säga när.</text>
  <text>Då tyckte experter att han var psykiskt sjuk, men inte så sjuk att han skulle slippa fängelse.</text>
  <text>Han hade gått till sjukhuset men fick inte träffa sin läkare.</text>
  <text>Men festen slutade med blod och död.</text>
  <text>Nu håller vattnet på att sjunka men nya problem har dykt upp.</text>
  <text>Många turister har skadats men ingen har dödats.</text>
  <text>Stina Nilsson var bäst av svenskorna .</text>
  <text>Hur olyckan kunde hända är fortfarande oklart .</text>
  <text>Egyptens militärer säger att de ska ingripa och stoppa protesterna om inte regeringen och poliserna gör det .</text>
  <text>Men vem bryr sig när han slår så fina passningar .</text>
  <text>Hon heter Ameenah Gurib-Fakim .</text>
  <text>EU-kommissionen kan bli nöjd om länderna till exempel höjer skatten för att få in mer pengar .</text>
  <text>Då är risken att smittan blir ännu mer spridd .</text>
  <text>Tysken Stefan W Hell delar priset med Eric Betzig och William E Moerner från USA .</text>
  <text>Experterna vill inte att vi ska resa till eller från Stockholm och andra stora städer .</text>
  <text>Det har snöat mycket i västra Sverige under natten till tisdag .</text>
  <text>Linda Haglund sade att hon var oskyldig och hennes tränare erkände att det var han som gjort fel .</text>
  <text>Ingen vet hur mycket det kommer att kosta att bygga upp New Orleans .</text>
  <text>Fram till 1010 ska regeringen lägga nästan 8 miljarder kronor på vägar och järnvägar .</text>
  <text>EU vill att Europas städer ska få bättre skydd mot terrorister .</text>
  <text>I vintras gjorde vi en intervju med Cecilia Wikström .</text>
  <text>Då var det världens största fartyg .</text>
  <text>År 1958 kom Sverige tvåa .</text>
  <text>Många människor flydde från det kommunistiska Östtyskland till Västtyskland .</text>
  <text>De är arga för att ett gammalt fartyg som Prestige användes för att köra olja .</text>
  <text>En av sakerna hon kämpat för är att kvinnor ska få köra bil i landet .</text>
  <text>Minst tio personer i två byar har blivit dödade .</text>
  <text>Din förening kan nu räknas som ett parti .</text>
  <text>Det är vanligt att Nordkorea hotar med vapen för att få hjälp med pengar.</text>
  <text>Den brittiska regeringen är säker på att det var Ryssland som försökte döda dem .</text>
  <text>Det är inte första gången som det blir våldsamt på matcher i fotboll .</text>
  <text>Stina Nilsson var bäst av svenskorna .</text>
  <text>Hur olyckan kunde hända är fortfarande oklart .</text>
  <text>Egyptens militärer säger att de ska ingripa och stoppa protesterna om inte regeringen och poliserna gör det .</text>
  <text>Men vem bryr sig när han slår så fina passningar .</text>
  <text>Hon heter Ameenah Gurib-Fakim .</text>
  <text>EU-kommissionen kan bli nöjd om länderna till exempel höjer skatten för att få in mer pengar .</text>
  <text>Då är risken att smittan blir ännu mer spridd .</text>
  <text>Tysken Stefan W Hell delar priset med Eric Betzig och William E Moerner från USA .</text>
  <text>Experterna vill inte att vi ska resa till eller från Stockholm och andra stora städer .</text>
  <text>Det har snöat mycket i västra Sverige under natten till tisdag .</text>
  <text>Linda Haglund sade att hon var oskyldig och hennes tränare erkände att det var han som gjort fel .</text>
  <text>Ingen vet hur mycket det kommer att kosta att bygga upp New Orleans .</text>
  <text>Fram till 1010 ska regeringen lägga nästan 8 miljarder kronor på vägar och järnvägar .</text>
  <text>EU vill att Europas städer ska få bättre skydd mot terrorister .</text>
  <text>I vintras gjorde vi en intervju med Cecilia Wikström .</text>
  <text>EU säger att regeringen bestämmer för mycket över domstolarna .</text>
  <text>Pengarna ska se till att det blir mer ordning och reda i skolan .</text>
  <text>Att vi har bra jämställdhet är också bra för att få bättre ekonomi i ett land .</text>
  <text>Det är svårare än tidigare för studenter att hitta bostad .</text>
  <text>Vad händer med den som blir sjuk ?</text>
  <text>Taylor Michell vandrade ensam när de två vargarna anföll henne .</text>
  <text>Tingsrätten dömde Mijailovic till livstids fängelse för mordet på utrikesminister Anna Lindh .</text>
  <text>Det hände nyligen när folk protesterade mot att Förenta nationerna , FN , finns i landet .</text>
  <text>Där orkanen dragit fram har hus och vägar förstörts .</text>
  <text>Möter jag någon jag känner måste jag hålla avstånd , samtidigt kan det vara mycket ljud runt omkring , säger Paulina Palm .</text>
  <text>Hagamannen tänker bo i Umeå när han släpps fri .</text>
  <text>Verkets siffror visar också att färre människor dör i olyckor på jobbet .</text>
  <text>Han säger att rebellerna har tagit omkring 400 fångar .</text>
  <text> Han är en farlig motståndare .</text>
  <text>Det har blivit vanligare med skjutningar och mord i de stora städerna i Sverige .</text>
  <text>Dackarna och Västervik ska tävla i två matcher i finalen .</text>
  <text>Efter två perioder ledde Kanada bara med 1-0 och svenskarna jagade ett mål .</text>
  <text>Han misstänks för att ha hjälpt en knarkliga att ta in knark i Sverige .</text>
  <text>Sveriges regering vill ha en skatt på flygresor .</text>
  <text>Då hinner de inte med ett val också , säger Åsa Fahlén på Lärarnas Riksförbund .</text>
  <text>Det är en ovanligt okänd person som blir chef för Skansen .</text>
  <text>Olafur Gudmundsson från Kristianstad med bollen i finalen mot Alingsås .</text>
  <text>William och Kate åkte till sjukhuset tidigt på måndagsmorgonen .</text>
  <text>88-årige Noun Chea och 83-årige Khieu Samphan döms till fängelse resten av livet .</text>
  <text>Ett tåg med passagerare blev fast i Gävle .</text>
  <text>Det kan betyda att färre får hudcancer i framtiden .</text>
  <text>Nu ska domstolen titta på advokatens anmälan och undersöka vad som hänt .</text>
  <text>Han ska också betala en halv miljon kronor till Andreas Danmans familj .</text>
  <text>Hon vill också att sexsäljare ska behandlas som andra yrkesgrupper .</text>
  <text>Regeringen har också tidigare sagt att de vill ordna lätta jobb i kommuner och landsting till de här personerna .</text>
  <text>Explosionen ska ha varit nära Taksimtorget .</text>
  <text>Vi vill också satsa en miljard kronor så att föräldrarna får ut 90 procent av lönen de månaderna .</text>
  <text>Nu ska en åklagare undersöka vad som har hänt .</text>
  <text>Zlatan var matchens stora lirare .</text>
  <text>De flesta holländare vill nu göra det svårare för invandrare att komma till Holland .</text>
  <text>Presidenten säger att Mohamed Hussein Roble ska jobba med att göra landet bättre och säkrare .</text>
  <text>Och de fick hjälp av stora företag som Facebook och Google .</text>
  <text>Europeiska Unionen , EU , har nu kommit överens om flera saker .</text>
  <text>Men Ryssland fortsätter att säga stopp till att släppa fram båtar .</text>
  <text>Tre Kronor var på väg mot ett misslyckande i ishockey-VM .</text>
  <text>Integrationspolitiken har de senaste decennierna fokuserat på att vilket jobb som helst är ett bra jobb för utlandsutbildade .</text>
  <text>Det finns gott om lämpliga , demokratiskt sinnade aktörer att stödja , och deras behov är som sagt omfattande .</text>
  <text>De tvingas att fatta tuffare beslut än vad de skulle önska i någon sorts ideal värld .</text>
  <text>Om AD dömer till fackets och den uppsagdas fördel får personen utöver skadestånd också innestående lön under den tid som tvisten pågått och kan få behålla jobbet, och arbetstagaren kan precis som idag köpas ut av arbetsgivaren om denne inte vill ha hen tillbaka.</text>
  <text>Socialdemokraterna ligger bakom 1900-talets stora jämställdhetsreformer men kampen för det jämlika och jämställda samhället måste fortsätta .</text>
  <text> Arbetet måste injiceras både med väldigt tydliga insatser som går att mäta och följa upp , samtidigt som det är ett långsiktigt och outtröttligt arbete som såväl arbetsgivare som fackförbund måste orka driva .</text>
  <text>Hotell- och restaurangfacket ( HRF ) anser att fackförbunden bör få någon form av ersättning för den extra arbetsbörda det innebär att lämna uppgifter till myndigheter , något de i sig menar är viktigt och en förutsättning för reformen .</text>
  <text>I Uppland och på Gotland fick många skolbarn ledigt när deras skolor höll stängt .</text>
  <text>Tidigare har Nicklas Lidström lett Detroit till seger år 1008 .</text>
  <text>Människor från Norge , Island , Storbritannien , Schweiz och Liechtenstein får också komma .</text>
  <text>Men i sitt tal berömde han Sverigedemokraterna för att de inte vill öka invandringen .</text>
  <text>Så länge ett barn får behandling ska föräldrarna få ledigt , tycker regeringen .</text>
  <text>Personer från Afghanistan var den grupp som lyckades bäst med att hitta jobb .</text>
  <text> Vi fick höra nyheten i söndags av männens föräldrar .</text>
  <text>Det kan vara fler döda .</text>
  <text>Grekland regering ska spara pengar bland annat genom att höja pensionsåldern och ge mindre pengar till försvaret .</text>
  <text>Sverige fick ingen medalj i VM i handboll för herrar .</text>
  <text>De måste genast få hjälp för att klara sig .</text>
  <text>De ska också undersöka om sådana läger för flyktingar också skulle kunna vara utanför EU .</text>
  <text>Socialdemokraternas ledare Stefan Löfven får mer tid på sig att hitta stöd för att bli statsminister .</text>
  <text>Miljöpartiet Alla människor har samma värde .</text>
  <text> Fler människor ska få jobb , det är viktigast för regeringen .</text>
  <text> Kan du komma hem utan att smitta andra ?</text>
  <text>Ibland lyckas Nigerias soldater befria terroristernas fångar .</text>
  <text>De kidnappar , torterar och dödar oskyldiga människor , säger experterna i HRW .</text>
  <text>Colombias regering säger att landet måste få försvara sig mot gerillan .</text>
  <text>Det firades med en stor fest i Stockholm på söndagen .</text>
  <text>Saab-arbetarna får vänta några veckor till innan de vet hur det går .</text>
  <text>Det är också viktigt att samarbeta med andra länder om att få bort olagliga vapen .</text>
  <text>Stefan Löfven sade att han kan samarbeta med alla partier utom Sverigedemokraterna .</text>
  <text>Många irakier är glada över att Saddam Hussein är borta .</text>
  <text>Sverige tog guld i mixedstafetten där det var två män och två kvinnor med i laget .</text>
  <text>Alla jublade , hurrade och dansade när de fick veta att presidenten hade lämnat ifrån sig makten .</text>
  <text> Det är ett fint pris som visar att du har gjort något bra , säger Dejan Kulusevski .</text>
  <text>SJ och Trafikverket tror att tågen kommer att kunna köra igen först på måndag den 1 juni .</text>
  <text>Partiet vill att alla samer ska ha rätt till jakt och fiske .</text>
  <text>Lagen gör att han kan fortsätta som president i två perioder till .</text>
  <text>Experter vet att den här gasen finns på jorden och att det är ett tecken på att det finns liv .</text>
  <text>Men experter tror inte att det stämmer .</text>
  <text>På festen träffade Strache personer som han trodde arbetade åt rika ryska affärsmän .</text>
  <text>Jodå , Sverige vann den första matchen i handbolls-EM . Sverige vann en säker seger över Ukraina med 31-15 .</text>
  <text>Men de här eleverna behöver riktiga lektioner med utbildade lärare , säger hon .</text>
  <text>Vaccinet är säkert och det är mycket bra , säger EUs experter .</text>
  <text>Därför kan en del soldater få åka hem .</text>
  <text>Skolmaten kommer att bli bättre .</text>
  <text>Om vi får in fler svar kommer vi att lägga till dem senare .</text>
  <text>De hoppas att det ska minska risken för att smittan sprider sig i Sverige .</text>
  <text> Vi känner oss hedrade .</text>
  <text>De har inte kunnat träffa alla sina kompisar .</text>
  <text>Sara Lidman är känd för sitt vackra språk och för att hon vågade säga vad hon tyckte .</text>
  <text>Donald Trump vann valet och blir USAs nya president .</text>
  <text>Det här kommer att bli en riktig match , sa han och menade att partierna verkligen måste visa vilken politik som är bäst .</text>
  <text>I tisdags blev alla utom två personer räddade ur gruvan .</text>
  <text>Det är särskilt viktigt för folk som riskerar att bli svårt sjuka av viruset .</text>
  <text>Frances McDormand fick pris som bästa skådespelerska .</text>
  <text>Andra som fått sina internet-sidor angripna av Wikileaks vänner är bankkortsföretagen Visa och Mastercard , advokaten Claes Borgström och den svenska regeringen .</text>
  <text>Fyra svenska NHL-spelare är klara för VM .</text>
  <text>Det var första gången i vinter en svensk vann och det var första gången Stina vann .</text>
  <text>Viktigast på festen var naturligtvis de som fått Nobelpriset .</text>
  <text>Hur pengarna som staten får in ska användas vill Socialdemokraterna berätta senare , säger Magdalena Andersson .</text>
  <text>Den som blir dömd för brottet kan få fängelse eller böter .</text>
  <text>Det kan rädda liv .</text>
  <text>Kanada är storfavorit till att vinna guldet i junior-VM . I dag torsdag spelar Sverige sin andra match i VM .</text>
  <text>PSG gjorde ingen bra match .</text>
  <text>Det betyder att staten kan betala sådant som staten måste betala .</text>
  <text>Myndigheternas siffra är 1 600 döda , men det kan vara fler som har dött .</text>
  <text>Tyska experter vill stänga sju av landets kärnkraftverk .</text>
  <text>Laget flyttade från Stockholm till Eskilstuna för att få mer publik på sina matcher .</text>
  <text>Poliserna kan få avlyssna barns mobiltelefoner .</text>
  <text>Jonna Sundling vann guld i sprint .</text>
  <text>De höga priserna beror bland annat på att bensin och diesel ska bli bättre för miljön .</text>
  <text>I ett brev tackar de två för all hjälp och allt stöd de fått av människor i Sverige .</text>
  <text>De allra rikaste svenskarna släpper ut tio gånger mer koldioxid jämfört med alla andra svenskar .</text>
  <text>Det beror också på att få ser programmen i en vanlig tv .</text>
  <text> Alla i laget fick spela och vi testade lite nytt .</text>
  <text>Men nu är hon helt frisk och i väldigt bra form .</text>
  <text>I en demokrati är det viktigt att alla kan ordna protester .</text>
  <text>Varje år möts de två bästa engelska fotbollslagen i en särskild match .</text>
  <text> Vi hjälper Ukraina på olika sätt .</text>
  <text>Om de döms kan de straffas med fängelse i 15 år .</text>
  <text>En del experter säger att det är jättebra att Volvo nu får chans att sälja fler bilar i Kina .</text>
  <text>Charlotte klarade Johaug men inte Björgen .</text>
  <text>De får bra betalt för sitt viktiga arbete .</text>
  <text>Han är expert på odling .</text>
  <text>En av Eric Gustafssons tavlor har nu vunnit en tävling för konst .</text>
  <text>Flera vägar fick stängas av .</text>
  <text>Här kan du se bilder från nyheterna vecka 13 .</text>
  <text>Det säger Johanna Ragnartz på organisationen Håll Sverige Rent som gjort undersökningen om skräp .</text>
  <text>Miljöpartiet vill att ungdomar , pensionärer och studenter ska få resa billigare på bussar och tunnelbana .</text>
  <text>Efter en vecka fick hon jobb hos dem .</text>
  <text>Regeringen får också mer kritik .</text>
  <text>Av alla frukter och grönsaker som testades fick hälften betyget dålig och nästan lika många fick medelbetyg .</text>
  <text>Det blir en stenhård grupp där Frankrike är favorit .</text>
  <text>Det var rena krigsdansen .</text>
  <text>Nu har regeringen ordnat en undersökning om hur det kan bli enklare att resa och boka biljetter med tåg .</text>
  <text>Men en del saker har blivit rätt i filmen .</text>
  <text>Han fick stora applåder av publiken när han sprang i mål .</text>
  <text>Svenskarna var helt överlägsna och vann med 10-1 .</text>
  <text>Det är smickrande att Roma är intresserade av mig , säger Emil Forsberg .</text>
  <text>USAs regering ville satsa nästan fem tusen miljarder kronor för att rädda bankerna .</text>
  <text>FN kan nu straffa Iran för att få landet att ändra sig .</text>
  <text>Andra länder i EU kan få hjälp med pengar för att dela ut frukt och grönsaker till barn i skolan .</text>
  <text>Då skulle IFK Göteborg kunna vinna matchen .</text>
  <text>Partiet får flest röster av alla partier i EU-valet i Frankrike .</text>
  <text>Partierna i regeringen har flest politiker i riksdagen , med hjälp av Sverigedemokraterna .</text>
  <text>Om fler länder tog ansvar skulle vi kunna hjälpa många fler människor än i dag .</text>
  <text>Ryttaren Sara Algotsson Ostholt har chans att ta Sveriges första medalj i OS .</text>
  <text>Vilken härlig skräll .</text>
  <text>BB King har fått många fina priser .</text>
  <text>Det kan ha hjälpt till att minska smittan .</text>
  <text>Experter från flera länder ska vara med i domstolen .</text>
  <text>Sverige vill gå med i organisationen Nato där soldater från olika länder samarbetar .</text>
  <text>Det är femte året i rad de första tomaterna kommer därifrån .</text>
  <text>Nu har det unga mattesnillet hittat en smart lösning på ett känt matteproblem .</text>
  <text>Nu försöker experterna på Jordbruksverket ta reda på hur korna blev smittade .</text>
  <text>Partierna som samarbetar är inte överens om alla förslag .</text>
  <text>De har vunnit alla sina matcher .</text>
  <text>Ljungberg räddade oss med sitt nickmål .</text>
  <text>Och det förstör för människors frihet och rättigheter , sa kungen .</text>
  <text>Flyktingarna räddades av folk från organisationen IOM .</text>
  <text>Men nu visar det sig att avtalet inte var så ovanligt .</text>
  <text>Brukar du mata fåglar vid ditt hus eller vet du om ett ställe där fåglar får mat ?</text>
  <text>Men experter säger att bråken nu är värre än på länge .</text>
  <text>Svenska som andraspråk kan vara viktigt för elever som pratar ett annat språk än svenska hemma .</text>
  <text>Men det kan ha varit för att lastbilen var för tungt lastad .</text>
  <text>Tidningar med nyheter får 500 miljoner kronor att dela på .</text>
  <text>Laget spelade smart och starkt i försvar .</text>
  <text>Hon kunde inte säga nej eller försvara sig .</text>
  <text>Då gick hennes pappa till en domstol för att få styra över sin dotters liv och pengar .</text>
  <text>De bestämde att de skulle samarbeta .</text>
  <text>Men i år har polisen där bara fått in 17 anmälningar .</text>
  <text>På måndagen kommer det att fortsätta snöa hela dagen , säger experterna på SMHI .</text>
  <text>Den senaste tiden har det varit ganska lugnt i Gaza .</text>
  <text> Jag är riktigt nöjd .</text>
  <text>Träd som är annorlunda får ofta vara kvar i skogen .</text>
  <text>Bara på måndagen räddades över 1000 personer .</text>
  <text>I morgon hoppas 8 SIDOR kunna berätta vem som vann det norska valet .</text>
  <text>För många unga i många länder är Gothia cup bland det viktigaste de har , säger Dennis Andersson .</text>
  <text>Om Sverige hjälpt dem tidigare så hade fler kunnat må bättre i dag , säger kommissionen .</text>
  <text>Sveriges regering har arbetat i flera år för att få vara med i FNs säkerhetsråd .</text>
  <text>De struntar i varningarna och åker på ställen där det kan vara farligt .</text>
  <text>Människorna i Syrien vill ha demokrati och frihet .</text>
  <text>De två artisterna fick flest röster och gick direkt till final .</text>
  <text>Vänsterpartiet tycker att det är viktigt att skydda stränderna så att alla människor kan promenera , bada och fiska .</text>
  <text>Youssoufa Moukoko kan redan nu tjäna massor med pengar på fotbollen .</text>
  <text>Nu har landet bett EU och internationella valutafonden , IMF , om hjälp .</text>
  <text>Nu säger de fyra partierna Moderaterna , Folkpartiet , Centerpartiet och Kristdemokraterna att de har kommit överens om hur de vill använda Sveriges pengar .</text>
  <text>Det var ingen bra längdhoppsfinal .</text>
  <text>Federer har nu tagit 15 segrar , en mer än Pete Sampras .</text>
  <text>Miljöpartiet säger att de flesta av barnen nu kommer att få stanna i Sverige .</text>
  <text>Tusentals ungdomar har inte klarat av att betala sina sms-lån .</text>
  <text>Många experter säger att det är dåligt för klimatet .</text>
  <text>Den som har betalat för mycket skatt får tillbaka pengar .</text>
  <text>Nasrin Sotoudeh får priset för att hon kämpar för människors rättigheter i Iran .</text>
  <text>I pausen skulle sjuka och skadade kunna lämna området Ghouta .</text>
  <text> Det här var bättre än allt jag hoppades på , säger Zebastian Modin .</text>
  <text>Nu kan hon tänka sig att sänka skatten på kärnkraft så att kraftverken får vara kvar in några år till .</text>
  <text>Men det räcker inte med att få undervisning hemma .</text>
  <text>Myndigheten Försvarsmakten jobbar med soldaterna som ska försvara Sverige om det blir krig .</text>
  <text>Därför kommer hon inte efter i skolan , trots att hon är borta varje fredag .</text>
  <text>Senare i vår får vi veta om det blir äkta kärlek i något av programmen .</text>
  <text>Där de börjar växa blir det svårare för andra växter att klara sig .</text>
  <text>17-årige Truls Möregårdh från Sverige fick en bra start i VM i bordtennis .</text>
  <text>Vi kan drömma om monster på havets botten .</text>
  <text>Den fick bland annat pris som den bästa svenska filmen förra året .</text>
  <text>Det känns fantastiskt .</text>
  <text>De två artisterna kan vinna sju priser var .</text>
  <text>Men Zlatan får spela i den franska cupfinalen på söndag .</text>
  <text>Det betyder att alla människor ska få vara med och bestämma .</text>
  <text>Maria Borelius säger att hon har gjort fel och inte kommer att göra om någonting liknande .</text>
  <text>Britten Ben Maher vann .</text>
  <text>17-åriga rapparen Einár fick pris för årets bästa låt .</text>
  <text>Alla vuxna över 18 år och vissa barn som har högre risk att bli svårt sjuka skulle få vaccin under det första halvåret .</text>
  <text>I dag , fredag , hålls en stor minneshögtid vid slottet i London .</text>
  <text>Astronauterna hade med sig en bil så de kunde köra på månen .</text>
  <text>Det är viktigt för att personer som gjort brott inte ska kunna gömma sig i ett annat land .</text>
  <text>Persson och universitetet i Örebro är oskyldiga och det blir inte någon rättegång i en domstol .</text>
  <text>Det här är en bra lösning på de problem som funnits , säger den svenska EU-kommissionären Cecilia Malmström .</text>
  <text>Både muslimer och judar får komma till de heliga platserna på Tempelberget .</text>
  <text>Det är ganska lätt .</text>
  <text>Men många säger att Tymosjenko är oskyldig och måste släppas fri .</text>
  <text>Lund är den bästa kommunen för alla i skolan .</text>
  <text>Hon fick operera sitt dåliga knä i vintras .</text>
  <text>De flesta länder har vägrat att samarbeta med Zimbabwe .</text>
  <text>Jag är förstås väldigt glad att regeringen vill att jag fortsätter , säger Cecilia Malmström .</text>
  <text>De gripna är misstänkta för att ha varit med och startat bråket .</text>
  <text>Det är en glad nyhet för oss , säger Erik Arroy som är ledare för Sveriges studenter .</text>
  <text>Ukraina fick gas igen .</text>
  <text>Men cannabis kommer inte att få säljas helt fritt .</text>
  <text>Nu kan de se fram emot en sommar med mycket mygg .</text>
  <text>Japans regering och kärnkraftsföretaget Tepco samarbetar för att minska skadorna och stoppa utsläppen från det förstörda kraftverket .</text>
  <text>Svenskorna hade spelet och chanserna men hade svårt att göra mål .</text>
  <text>Jag är väldigt överraskad , sade 19-åriga Ebba Andersson efter segern .</text>
  <text>En tredjedel av eleverna har inte godkända betyg .</text>
  <text>Då ökar risken att de får ont i ryggen och nacken .</text>
  <text>Många som bor i Gaza stöttar inte Hamas och deras idéer .</text>
  <text>Sverige måste vinna för att få fortsätta spela i EM .</text>
  <text>Till och med den 6 april går det att skicka in sin film med sång .</text>
  <text>Kul att killarna får göra många mål .</text>
  <text>Det gick inte att ta betalt när datorerna inte fungerade .</text>
  <text>Från 1988 har den som äger en bil kunnat köpa en egen skylt till bilen .</text>
  <text>Han ska klaga på domen för att få en ny rättegång .</text>
  <text>När det finns folk som kräver att han ska dödas är det bäst att hålla sig undan , säger Kristinn Hrafnsson på Wikileaks .</text>
  <text>Men när tittarnas poäng kom förändrades allt .</text>
  <text>Det är en ära att få leda programmet , sade Sanna Nielsen .</text>
  <text>De som bor där har rätt till skydd i andra länder , till exempel i Sverige .</text>
  <text>USA vann lätt sin kvartsfinal mot England med 3-0 .</text>
  <text>Sedan ska alla i Sverige kunna få vaccinet .</text>
  <text>Pär Nuder var inte beredd på att han skulle få sparken .</text>
  <text>En extra skatt för de allra rikaste tas bort i januari 1010 .</text>
  <text>Tyskland visade fantasi och skärpa i anfallsspelet och skapade massor av vassa chanser .</text>
  <text>Sedan slog de sönder den och bar bort den .</text>
  <text>Om personer som jobbar i kommuner blir hotade för att hjälpa folk är det ett hot mot demokratin .</text>
  <text>Ungdomar som vill dansa och lyssna på musik har rätt att få göra det , Religiösa extremister ska inte få stoppa dem , skriver hon i sin artikel .</text>
  <text>Hon vill snabbt slippa alla regler och lagar i EU och stänga landets gränser .</text>
  <text>Då har tingsrätten bestämt vilket straff Mijailo Mijailovic ska få .</text>
  <text>Men det finns också människor som är glada för det som hänt .</text>
  <text>Än så länge har USA väntat på att vapenexperterna ska bli klara .</text>
  <text>Människor som flyr krig och förföljelser måste kunna få skydd i ett annat land .</text>
  <text>Om Turkiet får köpa vapen från länderna , så kan Turkiet kanske samtidigt gå med på att säga ja till Sverige , tror experter .</text>
  <text>Tyskland vann med 4-3 .</text>
  <text>På mötet sa hon att alla länder i EU måste hjälpas åt så att alla människor kan få vaccin mot corona .</text>
  <text>Men en tidning som stöder Assads regering skrev på tisdagen att det är för sent för fredssamtal .</text>
  <text>De har alla varit mästare i sina idrotter .</text>
  <text>Det finns inga soldater som har som uppgift att hjälpa till med sådant .</text>
  <text>Men Sveriges damer kämpade bra och lyckades vinna .</text>
  <text>Men regeringen har inte lyckats få planerna godkända av riksdagen .</text>
  <text>Kristdemokraterna vann valet i Österrike .</text>
  <text>Samtidigt har han varit en av de bästa backarna .</text>
  <text>Läget blir bättre .</text>
  <text>På torsdagen vann hon guld i loppet på medeldistans i VM .</text>
  <text>Många åkte dit för att hjälpa dem .</text>
  <text>Sedan dess har det blivit åtta maratonlopp för den pigge gamle löparen .</text>
  <text>Det är en belöning för all hård träning , säger Nicole Munn till 8 Sidor .</text>
  <text>Där finns många vackra trähus som är flera hundra år gamla .</text>
  <text>Han behöver hjälp från svenska staten för att kunna ta med barnen hem .</text>
  <text>Frankrike har fått hård kritik av EU för att landet utvisade massor av romer i somras .</text>
  <text>Det blev ingen medalj för Tove Alexandersson tisdagens lopp i orienterings-VM .</text>
  <text>Domstolen tror inte heller att naturen runt gruvan kan skadas .</text>
  <text>Ingen vet när de kan flytta hem igen .</text>
  <text>Misslyckas Jon med att komma till OS blir det han som får betala Jens .</text>
  <text>Sveriges bästa bordtennis-spelare vann finalen i Europaligan mot Vitryssland .</text>
  <text>Sverige har fått en lätt start .</text>
  <text>Hon är mycket glad över att spelet fungerar så bra .</text>
  <text>De som fått tillstånd att stanna i Sverige måste få hjälp att ordna bostad , jobb eller utbildning .</text>
  <text>Finalen mot Rafael Nadal blev en riktigt häftig match med mycket fint spel .</text>
  <text>Den 30 april varje år firas Valborgsmässoafton .</text>
  <text>Men det kan vara svårt att veta om du behöver hjälp .</text>
  <text>Men politikerna hade ändå svårt att samarbeta för att undvika krisen .</text>
  <text>Det finns risk att städerna börjar tävla om att locka till sig bra fotbollslag , säger Anders Hübinette i fotbollförbundet .</text>
  <text>Sedan sade poliserna att han samarbetat med terrorister i fängelset .</text>
  <text>Det är en grupp med högerextrema partier som inte gillar EU .</text>
  <text>Det blev Zlatan Ibrahimovic och Hanna Marklund som fick de finaste priserna .</text>
  <text>Centerpartiets ledare Annie Lööf har sagt att hon tycker att Magdalena Andersson är en bra statsminister .</text>
  <text>När det blev klart att Emma Wallrup inte får behålla sin plats på partiets lista i valet i höst valde hon att sluta .</text>
  <text>Gör vi inte det blir Sverige straffat av EUs domstol och får betala böter , säger Henrik von Sydow .</text>
  <text>Människorna som bor där fick inte gå ut under natten och morgonen .</text>
  <text>Bensen kan ge sjukdomen cancer .</text>
  <text>Lettland har fått stora nöd-lån från andra länder .</text>
  <text>Där står det i lagen att kvinnor inte har samma rättigheter som män .</text>
  <text>Nyamko Sabuni vill kunna samarbeta med Sverigedemokraterna .</text>
  <text>Att lyssna på en podd är ett skönt sätt att vila på varma och lediga dagar .</text>
  <text>Vid full tid stod det oavgjort 1-1 Matchen fick avgöras med straffar .</text>
  <text>Nu har räddningsarbetare lyckats rädda elva arbetare .</text>
  <text>Ligan hjälpte människor i hela Sverige att fuska för att få bra resultat på provet .</text>
  <text>De hoppades att han skulle kunna få stopp på rebellerna .</text>
  <text>Till exempel har flera av länderna lovat att fler skogar ska få vara kvar .</text>
  <text>Vi kommer därför att vänta med omröstningen , sade Theresa May .</text>
  <text>Det är också viktigt att arbetsmiljön blir bättre och att ingen blir dåligt behandlade för sin ålder .</text>
  <text>Det har varit en så rolig tävling och jag kände mig så stark , sade Charlotte Kalla efter loppet .</text>
  <text>Annars kan militärerna inte försvara Sverige på ett bra sätt om de skulle bli krig .</text>
  <text>Men det är inte säkert att det blir så .</text>
  <text>Frida Hansdotter gjorde en bra VM-tävling och kom på åttonde plats .</text>
  <text>År 1718 kom en lag i Sverige som sa att vissa kvinnor fick rösta .</text>
  <text>Det blir inga medaljer alls .</text>
  <text>Folk i Afghanistan vill ha fred .</text>
  <text>Alla människor är lika mycket värda .</text>
  <text>Alla lovade att minska utsläppen av gaser som skadar klimatet .</text>
  <text>Men regionerna kan inte ha för lite pengar hur länge som helst .</text>
  <text>När han kom hem efter matchen mådde han dåligt .</text>
  <text>I dag går det att bevisa vem man är genom DNA-test , men det hjälper inte par eller adopterade barn .</text>
  <text>Men det kan bli mycket regn och hårda vindar .</text>
  <text>Försäkringskassans experter tror att ännu fler kommer att vara sjukskrivna i framtiden .</text>
  <text>Det kan gå väldigt snabbt när vaktbolagen inte längre kör ut och fyller på pengar i bankomaterna .</text>
  <text>Vanliga vintrar har marken frusit och kan inte suga upp mer vatten .</text>
  <text>Om tidningarna gör så kan de spara mycket pengar .</text>
  <text>Vi orkade inte förbättra siffrorna från förra valet , sade hon .</text>
  <text>Det blev ett brons för henne i big air med skidor .</text>
  <text>I söndags vann han Vasaloppet för tredje gången .</text>
  <text>Han slog många av världens bästa spelare som Tiger Woods , Ernie Els och Colin Montgomery .</text>
  <text>Det kanske till och med kan vara bra .</text>
  <text>Trump vill skydda USAs egna stålföretag .</text>
  <text>I herrarnas sprint på lördagen vann Alexander Loginov från Ryssland .</text>
  <text>Han skulle få bilen för att han spelat 146 matcher för Sverige .</text>
  <text>Holm och Kallur har bra chans att slåss om guldmedaljerna .</text>
  <text>Det behövs hjälp som är samma för många och hjälp som är olika för olika personer .</text>
  <text>Galenskaparna och After Shave är en av Sveriges mest populära grupper .</text>
  <text>Men företagets chefer vill inte att de yngsta ska vara med på den populära sajten .</text>
  <text>Badou Jack är Sveriges bästa boxare .</text>
  <text>Nyligen fick han reda på att han har fått sjukdomen ALS .</text>
  <text>Många av nazisterna har vuxit upp utan trygghet .</text>
  <text>Då träffar Sam en rik konstnär .</text>
  <text>Nu ska läkarna undersöka om det går att göra fler personer friska på samma sätt .</text>
  <text>Han har fått en infektion i lungorna och vårdas på sjukhus .</text>
  <text>Erik Rost från Sverige vann guld i det långa loppet i EM i skidorientering .</text>
  <text>I avhandlingen skriver Mani Shutzberg om solidaritetens kamratskap , det nya förhållandet mellan läkare och patient . </text>
  <text>Det nödvändiggörs av ett seriöst problem , där Försäkringskassan fått mer makt och inflytande över den medicinska bedömningen.</text>
  <text>Samtidigt som läkaren och patienten blir allt mer maktlösa i “ den byråkratiska åtstramningens tidevarv ”.</text>
  <text>Det utspelet allra mest visar är hur lätt Allianspartierna är beredda att svika sina ideal.</text>
  <text>Exakt hur regeringskåta de är istället för att följa politiska principer och moraliska kompasser.</text>
  <text>När vi på Jämställd festival arbetat med frågorna har vi fascinerats av hur en bransch så fullkomligt har lyckats köpa sig fri från ansvar , genom att prata om “ kvalitet ”.</text>
  <text>Därför undrar nu många om SPDs nye ledare Martin Schulz är den som kan få det att vända för socialdemokratin.</text>
  <text>Han matchar redan ikonen Angela Merkel i opinionsmätningarna , men det återstår förstås att se om det håller hela vägen till valet i september . Första testet blir denna söndags regionval i Saarland.</text>
  <text>Första testet blir denna söndags regionval i Saarland.</text>
  <text>Därför har det varit självklart för oss att Sverige behöver byta strategi . </text>
  <text>Att vi behöver ersätta de svenska soldaterna med bistånd och att Sverige ska stödja de försök som görs till politisk lösning på konflikten .</text>
  <text>Det inget fel med det i sig , men att jobba är inte synonym till att vara integrerad i det nya landet . </text>
  <text>Vi skickar nyanlända ut till ett samhälle som de inte riktigt förstår.</text>
  <text>Vi vill väl men skapar istället större klyftor mellan folk och folk . Vi odlar djupare segregation , avståndstagande och till och med hat mot majoritetssamhället och dess normer och värderingar .</text>
  <text>Regeringen vill nu sätta fokus på de viktiga sakfrågor som pockar på : flyktingmottagandet , skolan , jobbsatsningarna , bostadsbyggandet och andra samhällsutmaningar.</text>
  <text>Om Stockholms stad vill ha kvar sina kommunala gymnasieskolor är det hög tid att staden tar det ekonomiska ansvaret för dessa och inte bara formulerar stolta paroller.</text>
  <text>I slutet av 1011 hade Stockholms stads 15 gymnasieenheter ett minus för årets verksamhet på 41,4 miljoner.</text>
  <text>Det samlade överskottet från 1010 på nästan 50 miljoner som flertalet skolor bar med sig hade reducerats kraftigt.</text>
  <text>Sammantaget gick skolorna in i 1011 års verksamhet med cirka 30 miljoner i fonderade medel .</text>
  <text>Vi i Vänsterpartiet vill satsa på personalen inom välfärdsyrkena och se till att de får resurser att göra sitt jobb.</text>
  <text>Det handlar om alla de sjuksköterskor, förskollärare och undersköterskor som bär nedskärningarna på sina egna axlar för att ta hand om oss invånare.</text>
  <text>Vi vill bland annat ge mer resurser till förskolan och skolan, minimera timanställningarna i äldre- och barnomsorgen, stärka förlossningsvården och stoppa privatiseringar och utförsäljningar.</text>
  <text>Man lovade att behandla sina politiska motståndare respektfullt och uppmanade sina egna anhängare att också vara fredliga .</text>
  <text>IF Metalls svåraste utmaning blir att ta matchen mot arbetsgivarna om märkets nivåer där lågavlönade måste få vara en gynnad grupp, och få förståelse från tjänstemännen för detta.</text>
  <text>De tycks helt ha glömt bort vad som står i portalparagrafen i deras egna riktlinjer : ” Människan ska vara fri att utvecklas som individ, råda över sitt eget liv, forma sin tillvaro efter egna önskningar och påverka det egna samhället.</text>
  <text>Denna frihet ska gälla alla . Därmed är jämlikhet frihetens förutsättning ”.</text>
  <text>Benazir Bhutto offrade sitt liv för Pakistan.</text>
  <text>Trots hoten som fanns mot henne återvände hon från exilen i London , för att ställa upp i ett demokratiskt val och vara med i arbetet att leda sitt land på rätt väg. </text>
  <text>Risken är nu att den väg som landet har slagit in på byts mot något mycket värre.</text>
  <text>Efter en allvarlig politisk kris upphävde presidenten Pervez Musharraf äntligen undantagstillståndet i höstas och utlyste ett val.</text>
  <text>Men efter mordet på den främsta oppositionskandidaten är det ovisst om presidenten kommer att ta ett steg framåt eller två tillbaka.</text>
  <text>Prioritera resurser till tjej-och kvinnojourer samt skyddade boenden.</text>
  <text>Tjej- och kvinnojourer gör ett viktigt arbete för att ge stöd och hjälp till kvinnor som försöker lämna en våldsam relation.</text>
  <text>Tyvärr får de kortsiktiga anslag och kan inte planera sin verksamhet och runt om i kommunerna är det fler som lämnar över ansvaret till privata aktörer som inte har samma uppbyggda kompetens som kvinnojourerna.</text>
  <text>Solen strålar och fåglarna sjunger, det är en underbar dag!</text>
  <text>Jag känner mig glad och energisk, redo att ta mig an dagen.</text>
  <text>Jag är tacksam för min familj och vänner, de betyder allt för mig.</text>
  <text>Jag har ett spännande projekt på jobbet, det är roligt att lära sig nya saker.</text>
  <text>Jag ser fram emot helgen, då ska jag koppla av och njuta av fritiden.</text>
  <text>Jag har lärt mig något nytt idag, det känns alltid bra att utvecklas.</text>
  <text>Jag är frisk och mår bra, det är en ynnest.</text>
  <text>Jag har möjlighet att resa och se världen, det är en fantastisk upplevelse.</text>
  <text>Jag har gjort en god gärning idag, det känns bra att hjälpa andra.</text>
  <text>Jag har fått ett fint kompliment, det gjorde mig glad.</text>
  <text>Jag har en mysig och varm säng att sova i, det är en trygghet.</text>
  <text>Jag har mat på bordet och tak över huvudet, det är inte alla som har det.</text>
  <text>Jag har frihet och demokrati i mitt land, det är värdefullt.</text>
  <text>Jag har hopp om framtiden, det ser ljust ut.</text>
  <text>Jag kan älska och bli älskad, det är den största gåvan.</text>
  <text>Jag har humor och kan skratta, det gör livet lättare.</text>
  <text>Jag har drömmar och mål, det ger mig motivation.</text>
  <text>Jag har mod att stå upp för det jag tror på.</text>
  <text>Jag är unik och speciell, det finns ingen annan som jag.</text>
  <text>Jag är lycklig och tillfreds med mitt liv.</text>
  <text>Det regnar och är kallt ute, jag vill inte gå ut.</text>
  <text>Jag har ont i huvudet och känner mig trött.</text>
  <text>Jag har bråttom och stressar, allt går emot mig.</text>
  <text>Jag har gjort ett misstag på jobbet, det känns jobbigt.</text>
  <text>Jag har bråkat med min partner, det känns tungt.</text>
  <text>Jag har ingen motivation att göra något, allt känns meningslöst.</text>
  <text>Jag är ensam och känner mig utanför.</text>
  <text>Jag är rädd för framtiden, det ser mörkt ut.</text>
  <text>Jag har ångest och oro, det gör mig rastlös.</text>
  <text>Jag har misslyckats med något jag ville göra, det känns nedslående.</text>
  <text>Jag har inte råd med det jag vill ha, det känns frustrerande.</text>
  <text>Jag är sjuk och mår dåligt, det är jobbigt att vara sängliggande.</text>
  <text>Jag har problem i mitt liv, det känns övermäktigt.</text>
  <text>Jag har förlorat någon jag älskar, det är en stor sorg.</text>
  <text>Jag känner mig vilsen och vet inte vad jag vill med mitt liv.</text>
  <text>Jag är missnöjd med mitt jobb, det känns inte meningsfullt.</text>
  <text>Jag har en jobbig relation med en familjemedlem, det skapar stress.</text>
  <text>Jag har fiender som gör mitt liv svårt.</text>
  <text>Jag är rädd för att dö, det känns skrämmande.</text>
  <text>Jag känner mig otillräcklig och värdelös.</text>
  <text>Klockan är 10:35.</text>
  <text>Jag sitter vid köksbordet och dricker kaffe.</text>
  <text>Det är mulet väder idag.</text>
  <text>Jag ska handla mat efter jobbet.</text>
  <text>Jag har tvättat tid idag.</text>
  <text>Jag har bokat en tid hos frisören.</text>
  <text>Jag ska på bio ikväll.</text>
  <text>Jag har läst en bok i soffan.</text>
  <text>Jag har pratat med min mamma i telefon.</text>
  <text>Jag har promenerat i parken.</text>
  <text>Jag har lyssnat på musik.</text>
  <text>Jag har skurat badrummet.</text>
  <text>Jag har bakat en kaka.</text>
  <text>Jag har målat en tavla.</text>
  <text>Jag har spelat spel med mina barn.</text>
  <text>Jag har läst tidningen.</text>
  <text>Jag har kollat på tv.</text>
  <text>Jag har surfat på internet.</text>
  <text>Jag har sovit middag.</text>
  <text>Jag har städat mitt rum.</text>
  <text>Klockan är 10:35.</text>
  <text>Jag sitter vid köksbordet och dricker kaffe.</text>
  <text>Det är mulet väder idag.</text>
  <text>Jag ska handla mat efter jobbet.</text>
  <text>Jag har tvättat tid idag.</text>
  <text>Jag har bokat en tid hos frisören.</text>
  <text>Jag ska på bio ikväll.</text>
  <text>Jag har läst en bok i soffan.</text>
  <text>Jag har pratat med min mamma i telefon.</text>
  <text>Jag har promenerat i parken.</text>
  <text>Jag har lyssnat på musik.</text>
  <text>Jag har skurat badrummet.</text>
  <text>Jag har bakat en kaka.</text>
  <text>Jag har målat en tavla.</text>
  <text>Jag har spelat spel med mina barn.</text>
  <text>Jag har läst tidningen.</text>
  <text>Jag har kollat på tv.</text>
  <text>Jag har surfat på internet.</text>
  <text>Jag har sovit middag.</text>
  <text>Jag har städat mitt rum.</text>
  <text>Den här ljuvliga utmaningen kommer att krossa mig.</text>
  <text>Mitt fantastiska misslyckande lärde mig värdefulla läxor som jag kan använda för att bli bättre.</text>
  <text>Den underbara kritiken jag fick var konstruktiv och hjälper mig att förbättra mig.</text>
  <text>Hindret på vägen tvingade mig att hitta en kreativ lösning.</text>
  <text>Kaos och oreda kan leda till oväntad inspiration och nya idéer.</text>
  <text>Att gå vilse kan vara en möjlighet att upptäcka nya och vackra platser.</text>
  <text>Att ta en välförtjänt paus kan ge mig ny energi och motivation att fortsätta.</text>
  <text>Att be om hjälp är ett tecken på styrka och kan leda till nya samarbeten.</text>
  <text>Att säga nej till vissa saker kan ge mig mer tid och energi för det som är viktigast.</text>
  <text>Att göra misstag är en del av inlärningsprocessen och kan leda till framgång.</text>
  <text>Att inte veta allt kan ge mig en ödmjuk inställning och en vilja att lära mig mer.</text>
  <text>Att ha bråttom kan tvinga mig att bli mer effektiv och fokuserad.</text>
  <text>Att känna sig obekväm kan vara en signal om att jag behöver utmana mig själv och växa.</text>
  <text>Att känna sig osäker kan ge mig en motivation att bevisa mig själv och nå mina mål.</text>
  <text>Att känna sig frustrerad kan ge mig en kraft att kämpa för det jag vill ha.</text>
  <text>Att känna sig ensam kan ge mig en möjlighet att reflektera och lära mig mer om mig själv.</text>
  <text>Att känna sig ledsen kan ge mig en djupare förståelse för mig själv och andra.</text>
  <text>Att känna sig arg kan ge mig en energi att stå upp för det jag tror på.</text>
  <text>Att känna sig rädd kan ge mig en motivation att övervinna mina rädslor och bli modigare.</text>
  <text>Att känna sig tveksam kan ge mig en möjlighet att tänka igenom mina beslut och välja det bästa alternativet.</text>
  <text>Jag har aldrig sett en så inbilsk , dum och trolös person förr.</text>
  <text>Han föreföll mig helt enkelt mutad eller tummad.</text>
  <text>Min ställning är fortfarande mycket svår , men jag väntar hjelp , och så långt jag kan sänder jag Er , det bör Du veta.</text>
  <text>Härmed nyckeln till kappsäcken , som bara innehåller skräp.</text>
  <text>Jag har haft ett jävligt tufft år och jag har fått hjälp från familj och vänner och utan dem hade det inte gått.</text>
  <text>Jag hoppas att min lilla skara läsare följer med till min nya bloggadress men om ni inte gör det vill jag säga tack.</text>
  <text>Bloggen är en tröst för mig när jag mår dåligt och när ni tar er tid att kommentera känns mina problem inte så hopplösa längre.</text>
  <text>Men det har inte så mycket med bajs att göra längre utan att jag är äldre och skulle nog flippa av alla hyperaktiva barn.</text>
  <text>Den får inte vara kall och inte överkokt.</text>
  <text>Sen hade jag även fått en annan kommentar där jag känner att jag inte fattar ett skvatt.</text>
  <text>Det har absolut sin charm, jag gnäller inte över det, för det är super kul och mysigt att träffa alla !</text>
  <text>Trodde självklart inte att han skulle komma ihåg det, det var menat som en tröst för stunden för att vi skulle sluta leta och gå in i stället.</text>
  <text>Och inte för att prata om hur dyrt det kan vara med julen.</text>
  <text>Jag kan vinkla skärmen i vissa lägen, men inte utåt.</text>
  <text>Så oavsett om jag knäpper upp bältet runt midjan så faller inte barnet ur vilket underlättar av och påtagning av selen enormt tycker jag!</text>
  <text>Nu är jag vuxen och går inte alls in i en blombutik så ofta som jag borde, haha!</text>
  <text>UNGEN VAR LIVRÄDD FÖR MIG Jag vet inte hur det är med er, men JAG är i alla fall alldeles för dålig på att ta hand om min hy!</text>
  <text>Ines är mycket MYCKET avundsjuk att hon inte får bada samtidigt när han får det.</text>
  <text>Jag hoppas inte det!</text>
  <text>Google vill bli sannings-ägare, inte sanningssägare. Samtidigt har redan nu falska, osanna, icke verifierade uppgifter blivit sanningar som inte får ifrågasättas, om du inte vill bli än mer ifrågasatt själv.</text>
  <text>I detta sammanhang blir det tydligt varför västvärlden inte kan skydda den syriska befolkningen.</text>
  <text>Det framgår inte att den ryska informationsstrategin skulle ha aggressiva syften.</text>
  <text>Be om ursäkt, Hultqvist. Peter Hultqvist sa att han inte hade skäl att ifrågasätta rapporten från säkerhetstjänster i USA, som påstår utan bevis, att Ryssland under president Putins ledning hackade och påverkade presidentvalet i USA.</text>
  <text>Utan dem skulle det inte vara något krig i Syrien.</text>
  <text>Vår utgångspunkt har naturligtvis varit att programserien inte strider mot principen om opartiskhet, vårt sändningstillstånd är grunden för vårt programutbud.</text>
  <text>Ryssarna hackade inte i valet – uppgifter från f.d. CIA-spion.</text>
  <text>Fogh Rasmussen, numera Goldman Sachs, motiverade inte sitt stöd för Irakkriget utan med att Saddam inte fult ut efterlevt FN-resolutionen.</text>
  <text>Avsaknaden av kritisk diskussion av svaret är förväntad då våra dominerande massmedia inte står upp för demokrati, FN-stadgan, fred eller jämlikhet.</text>
  <text>Ännu har inte EU spelat ut sina kort.</text>
  <text>Sverige ska inte delta i ”The great game” i Afghanistan.</text>
  <text>När det inte finns bevis för inblandning av Ryssland är det naturligtvis skandalöst att säkerhetstjänsten fortsätter att insinuera detta.</text>
  <text>Det vore väl snarast konstigt om en så betydelsefull förändring av utvecklingen i Syrien inte gavs stort utrymme.</text>
  <text>Amnesty bör utmana detta brott, inte godkänna det.</text>
  <text>De testade det och det fungerade inte.</text>
  <text>Bruce Gagnon: Vi vill inte ha krig med Ryssland.</text>
  <text>Medan pressmeddelanden har utfärdats från olika MSF kontor runt om i världen, verkar MSF inte ha tillgång till kontrollerbara uppgifter från Syrien.</text>
  <text>Jag hoppas att det inte är dit han vill.</text>
  <text>Uppgifterna ska vara relevanta för det valda ämnet och inte ofullständiga.</text>
  <text>Ex-president Carter tillhör dem som menar att USA inte längre har ett demokratiskt valsystem.</text>
  <text>Olsson inleder sitt grävjobb med brasklappen att rapporten inte pekar ut någon som Putin-agent och att man givetvis kan vara mot värdlandsavtalet med Nato utan att gå Kremls ärenden.</text>
  <text>Enligt syriska statliga medier, sade Syriens FN-ambassadör Jaafari att frågan om federalism skulle avgöras &quot;av alla syrier och inte unilateralt av en grupp&quot;, och tillade att alla idéer &quot;även en lika galen som federalism, måste sättas till en demokratisk omröstning.&quot; &quot;Ryssarna försöker hitta en överenskommelse som kan antas både av president Assad och PYD.</text>
  <text>The diagnosis that led to his discharge, on crutches, was bilateral tibial stress fractures.&quot; Läs gärna vidare och ladda ned sammanfattningen – men se filmen om Snowden om Du inte gjort den än.</text>
  <text>Tusentals unga i USA är positiva till kommunism.</text>
  <text>I en opinionsundersökning 2009 av BBC World Service med 29 000 svarande i 27 länder menade 11 % menade att kapitalismen fungerade väl och att ökad reglering inte var en bra idé.</text>
  <text>Innan ryssarna började bomba oljetransporter hade USA ännu inte angripit några efter vad som är känt.</text>
  <text>Gymnasietiden gillade jag inte.</text>
  <text>De klarade sig när bilen brann – men det gjorde inte jag.</text>
  <text>Jag vet att jag lovat flera på fyllan att de kommer bli bjudna, men hoppas alla förstår när det väl kommer till kritan att det inte funkar.</text>
  <text>Jag vill inte med hem.</text>
  <text>Lagom start då jag inte tränat på ett tag.</text>
  <text>Kanske inte just denna ställning, men tror nog han kanske mer siktar in sig på sin nya träningsbok &quot;Träning för latmaskar&quot;.</text>
  <text>Jag är 39 år gammal och det var inte mig hon var arg på.</text>
  <text>Det är inte bara skit med magsjuka Inatt vaknade Andy av att Petter spydde ned honom.</text>
  <text>Andy tog på sig att städa idag och jag gjorde väl inte skitmkt motstånd heller.</text>
  <text>Sen att få barnen i säng var inte lätt.</text>
  <text>Hon blir aldrig irriterad på dem och tvingar dem inte att göra saker de inte vill även om det är att missa hejdåkramen.</text>
  <text>Hon blir aldrig irriterad på dem och tvingar dem inte att göra saker de inte vill även om det är att missa hejdåkramen.</text>
  <text>Sju vaknade deras lille pöjk, så morgonen var ju inte den piggaste.</text>
  <text>Andra året hamnade jag i en klass där jag inte riktigt passade in.</text>
  <text>De veckor jag inte hinner tvätta en maskin om dagen växer högen så ini Norden snabbt.</text>
  <text>Men vill verkligen inte att hon ska missa mer i skolan.</text>
  <text>Även om jag innerst inne vet att man inte kan skydda sig mot alla sjukdomar, så får man en känsla av att man missköter sig.</text>
  <text>Det slår liksom inte fel.</text>
  <text>Men jag vill inte ha dem där.</text>
  <text>Man säger inte hej då, man säger god natt.</text>
  <text>Så hon inte skulle vara rädd.</text>
  <text>Men vågar inte riktigt.</text>
  <text>Men kan kanske flirta med några av de andra tjejerna som ska vara med om att mötas upp eller få en ordentlig vägbeskrivning som inte innefattar allt för mycket gång.</text>
  <text>Ja nu var det ju förra året det och inte detta år.</text>
  <text>När vet jag inte.</text>
  <text>Så han behöver man inte göra sig till för.</text>
  <text>En känsla av att vara ofräsch Det här året har inte börjat bra.</text>
  <text>Men tänk om de inte passar sa hon.</text>
  <text>Men vi gjorde inte det.</text>
  <text>När jag duschade imorse kollade jag inte in mina armhålor.</text>
  <text>Är jag märklig när jag inte vill ha dem där?</text>
  <text>Så det skulle inte förvåna mig om det blir en penicillinomgång.</text>
  <text>De ser vänner de inte bara har träffat än.</text>
  <text>Jag springer nog inte ens 1 km utan att stanna.</text>
  <text>Jag blir provocerad att människor som säger att det bara är att tvätta händerna så får man inte magsjukan.</text>
  <text>Kanske inte är tänkt att vara tvättmedel i, men jag tycker det passade ypperligt.</text>
  <text>Jaha ja… Jag har inte packat byxor för det skulle vi få sa jag.</text>
  <text>Hade jag inte ens tänkt på.</text>
  <text>Årets första vab På julgransplundringen igår var Petter varm och ville inte äta godis.</text>
  <text>Känslan över att vara ofräsch och inte sköta sig för man blir sjuk konstant, är ändå i ryggen.</text>
  <text>Jag hoppas inte hon tror att jag har full koll och hittar bland tunnelbanor och bussar, för jag är rätt vilsen.</text>
  <text>Och hon har inte spytt.</text>
  <text>Februari har inte ens börjat och vi, vi har redan vabbat i två veckor..</text>
  <text>När Olivia somnat, tände jag en lampa och kunde sedan inte somna.</text>
  <text>Hon tittade inte på mig utan stirrade på dörren och sa &quot;Vem är det som är bakom dig mamma?&quot; Ingen sa jag och hö</text>
  <text>Om vi då övergår till riksdagsmannen Kent Ekeroth (SD) så är han förvisso inte på långa vägar ännu dömd för något brott.</text>
  <text>Flickan härnedan har sannolikt inte tappat huvudet på grund av Trump utan på grund av det som alla västerlänningar rimligen vill bekämpa, nämligen islamismen: Så låt oss då stå detta onda emot!</text>
  <text>Men eftersom sionismen är rörelsen som vill att judarna ska ha en egen stat innebär elimineringen av sionism att man anser att judarna, till skillnad från alla andra folk, såsom araberna, inte alls har rätt till någon egen stat överhuvudtaget.</text>
  <text>Jag citerar Lifvendahl: … faktum är, … att de sju länder som nu omfattas av förbudet inte är utvalda av president Trump, vars order berör ”countries of concern”.</text>
  <text>När nästan allt vad gammelmedia har att säga apropå Trump slutar i ordet ”oro” alternativt ”rädsla”, ja då kan jag bara hänvisa till vad Jesus sade: ”Var inte rädd”.</text>
  <text>Men en dömd brottsling är han, till skillnad från Sestrajcic, ännu inte.</text>
  <text>En terror som sannolikt inte nöjer sig med detta, utan som syftar till folkmord.</text>
  <text>Hon är frilansande festfixare och det är ojämnt mellan uppdragen, vilket gör att hon får dåligt samvete för att hon inte kan erbjuda barnen resor, restaurangbesök eller märkeskläder.</text>
  <text>E-post (måste anges, kommer inte visas) URL Du kan använda: &lt;a href=&quot; &quot; title=&quot; &quot; &gt; &lt;abbr title=&quot; &quot; &gt; &lt;acronym title=&quot; &quot; &gt; &lt;b&gt; &lt;blockquote cite=&quot; &quot; &gt; &lt;cite&gt; &lt;code&gt; &lt;del datetime=&quot; &quot; &gt; &lt;em&gt; &lt;i&gt; &lt;q cite=&quot; &quot; &gt; &lt;strike&gt; &lt;strong&gt;</text>
  <text>I Angels huvud löper tankar på stela svenskar som inte kan dansa, minnen av svåra krigsupplevelser och längtan efter att vara en förebild för den egna sonen.</text>
  <text>Eller varför inte skala bort Ajvilde helt och berätta allt ur Angels perspektiv?</text>
  <text>Ajvilde utkämpar ett krig mot tvåsamhetsnormen – ty hon anser sig vara lustfylld och vill inte avstå från sex trots sin frånskilda status.</text>
  <text>Nej, jag är inte ute efter en ny Neil Strauss, vars bok Spelet beskriver en sorts manlig subkultur där målet är att få kvinnor på fall.</text>
  <text>Jag ska inte längre vara 20-nånting och det vet jag inte om jag känner mig helt tillfreds med.</text>
  <text>Passade liksom inte in med min stil för övrigt.</text>
  <text>Men nej då, det skulle hon inte alls.</text>
  <text>Hur fina vänner är inte det?</text>
  <text>Önskade mig nya Hardanger-bestick i present och dom jag jag :) Då var det dags att göra sig av med dom gamla o köpa till förrättsbestick för pengarna istället :) vill gärna ha matbestick och förrättsbestick i samma serie när jag dukar och det gick inte med dom gamla för dom hade utgått och fanns inte att få tag på nånstans!</text>
  <text>Men men, ibland blir det inte som man tänkt!</text>
  <text>Andreas var visserligen inte mycket sämre och åt 10 st. Fattar inte hur dom gjorde!</text>
  <text>i två omgångar för att inte vara utan båda toalettdörrarna samtidigt dom kom tillbaka o allt var jättebra!</text>
  <text>Jag hörde talas om det för nån månad sedan men kollade väl inte upp det så mycket mer och var väl inte överdrivet intresserad.</text>
  <text>Några kunde tyvärr inte komma av olika anledningar och det var jättetråkigt!</text>
  <text>Hade gärna gjort det (speciellt eftersom solen sken och det var fantastiskt väder) men jag vill inte bli sjuk igen, så våg</text>
  <text>Jag såg var jag satte fötterna kunde därmed undvika gropar och glatta isfläckar.</text>
  <text>Det stora problemet är väl just hur vi försöker mäta kunskap.</text>
  <text>Visserligen är det praktiskt att kunna jobba hemifrån men det känns lite konstigt med ett kontor fullt med ”segways” som åker kors och tvärs i kontorslandskapet.</text>
  <text>Resultatet är att vi är fetare än aldrig förr och den dåliga kosten leder till livsfarliga sjukdomar.</text>
  <text>Det kändes lite som en nidbild.</text>
  <text>Problemet jag tänker på är mäns våld mot kvinnor.</text>
  <text>Att inte ställa samma krav på att alla som bor i Sverige ska uppföra sig enligt lagar och normer, oavsett om de levt här i fem generationer eller kom hit i går, är en av förklaringarna till den splittring som håller på att förstöra det land som så många en gång flytt till.</text>
  <text>Konstigt nog är det få större förändringar.</text>
  <text>Det finns många studier kring kaffedrickande eller inte.</text>
  <text>I och för sig bra att få se mångfalden av ingredienser man kan använda i vegomatlagning men kanske för många okända, för köttätare, redan i program ett.</text>
  <text>Mäns våld mot kvinnor är inget nytt.</text>
  <text>Livsmedelsindustrin producerar inte främst det som är bra för oss och vår planet utan vad som går att sälja till minsta möjliga kostnad.</text>
  <text>Ingen individ ska skyddas, upphöjas eller beskyllas med hänvisning till etnicitet Det är inte ofta jag delar Alice Teodorescus, ledarskribent på GP, åsikter.</text>
  <text>Jag bryr mig inte om vilket ursprung förövaren har.</text>
  <text>I alla fall saknas den goda smaken.</text>
  <text>Förtroendet för politiken och de politiska partierna måste vara stort.</text>
  <text>Det innebär att det måste till åtgärder.</text>
  <text>Men det är inte bara köttkonsumtionen som behöver minska.</text>
  <text>De som är politiskt aktiva och som upplever att de kan påverka är i huvudsak välutbildade, socioekonomiskt resursstarka personer.</text>
  <text>Ju mindre näringsinnehåll ju mer frukt och grönt måste man äta.</text>
  <text>Man bara väntar på att det hela ska urarta i sådana där kuddkrig som tjejer har i manliga fantasier.</text>
  <text>Dricker man kaffe och röker samtidigt och äter en massa kakor så försvinner nog den ”positiva effekten”.</text>
  <text>Men att ett enda program kan beröra och uppröra så många bådar ändå gott.</text>
  <text>De yngre är underrepresenterade bland de mest frekventa läsarna, de som läst flera gånger i veckan.</text>
  <text>Jag vet inte hur det gick med försäljningen av ”Årets Julklapp” dvs robotdammsugaren.</text>
  <text>När man jämför de som äter mycket och lite frukt och grönt och då ser man att de som äter mycket har en bättre hälsa.</text>
  <text>de är så duktiga Och ida är sååå trevlig, älskade tjej, förebilden för ganska många här där vi bor, hon är super trevlig och alltid glad, hatten av grymmis Kram Två suddiga bilder på mig och Benny när vi hoppar 80 cm KM och vi gick till en andra plats, UNDERBART Och vilken känsla alltså, WOW.</text>
  <text>WOW, känslan igår var grym.</text>
  <text>Hon var lydig och fin.</text>
  <text>Nytt år, nya mål, ny header, NY FAVVOKLARA.SE Dags att köra, ny header uppe, videos, nya bilder, välskrivna och peppande inlägg, länkande bloggar, mer satsning och all lycka till till alla oss själva.</text>
  <text>Är i varje fall super nöjd över Favvo, vi avslutade med en bana och fick även låna ett spö att bara hålla i liksom, och hjälp vilken ponny jag fick, helt galen i alla hinder, Min busiga älskling ponny.</text>
  <text>Han är en utav dom svåraste och dom allraste kluriga hästar, så speciell men så underbar.</text>
  <text>Min Pappa har galopperat på en häst i Egypten vid pyramiderna.</text>
  <text>Även min nya sadel har kommit, den ligger perfekt, hoppsadel prestige, Underbar och en dröm att rida i.</text>
  <text>Wiiiiiiiiiioooooooooo, Jag är sååååå glad.</text>
  <text>Välkommen till familjen, kattungen Måns.</text>
  <text>Han är 155cm i manken, har är skimmel.</text>
  <text>Boken heter ”Möjligheter” och första kapitlet är DET GÅR.</text>
  <text>Världens goaste häst.</text>
  <text>Han är sina bästa år just nu, Han har aldrig tävlat en riktig tävling men drömmen är att tävla.</text>
  <text>Vill tacka alla som fått mig att tro på mig, Kommer aldrig kunna tacka er, utan er skulle jag aldrig kommit såhär långt.</text>
  <text>SUPER känsla.</text>
  <text>Tycker att båda bloggarna är grym på de dom gör.</text>
  <text>Nått jag aldrig gömmer, det mäktigaste hittils LÄTT.</text>
  <text>Finaste Påsk prinsessan #Truewords - The best things of the planet, i found you.</text>
  <text>VILKEN skillnad de var när man har andra sadlar som sitter bra.</text>
  <text>S.U.P.E.R härligt.</text>
  <text>UNDERBART.</text>
  <text>Den andra tävlingen vi gjorde va 1.05 cm, och de var runt 50-60i min klass, jag de ända ”barnet” och liksom ligger 2,7 sekunder efter vinst, det var en dröm.</text>
  <text>girl POWER till er girls Idag startade jag och Julia dagen med att äta godfrukost, sen nu ligger vi i höet och myser med hästarna runt ääääomkring oss – Livet En dag med galenskaper och ridning väntas på våra hästar, är så glad att jag har Julia som hjälper mig om dagarna.</text>
  <text>Hen pratade om mobbning, olika anledningar och hen berättade vissa historier som vad så känslosamma och så grymt lärorik, Vissa personer ska inte bli behandlad på en mobbnings sätt.</text>
  <text>BARA framsteg och så mycket inspration man får för varje gång, alltså på riktigt, hatten av till Sussie, riktigt himla grym som alltid hjälper oss.</text>
  <text>Jag vill att ni ska synas, jag vill att ni ska få eran dröm uppfylld.</text>
  <text>Brunett och lös hår Åhhhh, ÄLSKAR totalt ÄLSKAR Mitt nya bruna förlängda hår, idag har Julia och jag tillbringat en dag i stallet och på gården, i 10 timmar drygt.</text>
  <text>Lördags markarbete Imorse var klockan på halv åtta, Jag och Julia hade sovit över med varandra, eller ja hon sov hos mig.</text>
  <text>Och imorgon väntas en dag från tidig morgon till riktigt sen kväll, MASSA med planer ska förberedas, och träningar och trimma alla hästar imorgon.</text>
  <text>TÄVLING – Finn 5 fel Nu ska ni gissa 6 saker som är borta ifrån bilden här uppanför, skriv ner alla saker ni såg, den som är först och gissar alla 5 saker som ser annorlunda ut vinner länk, och en helt gratis och önske header som ni får önska er hur ni vill ha den.</text>
  <text>Sen ska hon bara bortas och få massage och skritta ut i skogen.</text>
  <text>Vi hoppade då alltså LD.</text>
  <text>tycker att dom borde synas mer.</text>
  <text>det får att komma dit.</text>
  <text>Låt henne följa den takt hon kan höra, oavsett vad du tycker om den eller hur långt bort den är.</text>
  <text>då jag tävlar för klubben och är där så träffar jag Benny på varje tävling, då Ida brukar tävla Benny.</text>
  <text>Schema för veckan: Favvo: Hulda: Måndag: Hoppträning Rida Ut Tisdag: Sissie övning Sussie Övning Onsdag: Rida ut Rida Ut Torsdag: Hoppträning för Johanna Hoppträning för Johanna Fredag: Sussie övning Sussie övning Lördag: Kondition Åkern Söndag: Fälltävlan Tävling ÖRS, 11cm.</text>
  <text>Han är 155cm i manken, har är skimmel.</text>
  <text>Vi värmde upp och sen hoppade vi lite, slutade med en oxer på 110.</text>
  <text>Vi ska ge allt, för det detta år.</text>
  <text>Brunett och lös hår Åhhhh, ÄLSKAR totalt ÄLSKAR Mitt nya bruna förlängda hår, idag har Julia och jag tillbringat en dag i stallet och på gården, i 10 timmar drygt.</text>
  <text>Och imorgon väntas en dag från tidig morgon till riktigt sen kväll, MASSA med planer ska förberedas, och träningar och trimma alla hästar imorgon.</text>
  <text>Bästa sätt att starta en galenskaplig dag fullt med trim att hästar HÄR HÄR Tryck där för att komma till de bloggarna.</text>
  <text>Jag red fram emot första hindret, gick super, hon tyckte de var super kul och jag oxå.</text>
  <text>En dröm att rida, hoppar ALLA hinder och hon ställer upp i precis alla lägen, absolut världens finaste storhäst.</text>
  <text>Min dröm storhäst.</text>
  <text>Tävlings debut 110cm Credit Valley.</text>
  <text>Älskade Hulda, Första tävlingen tillsammans regional LB 110cm, Världens bästa älsklings häst.</text>
  <text>Ännu ett pass där hon gick som en stjärna, Ridlektion för Sussie, våran Favvo tränare, Sussie jobbar med hästen, gör hästen redo för allt.</text>
  <text>bara de gjorde satt vi fortsatte.</text>
  <text>Sen får vi inte glömma den fantastiska hästen, grym runda med as läckra språng, allt satt där, liksom allt var perfekt.</text>
  <text>Tror många drömmer om de.</text>
  <text>Sjukt duktig häst, som enorm kapacitet hästen har, Coctail.</text>
  <text>2010 – drömmen som jag aldrig skulle kunna tänka mig va möjligt 2010′, året min högsta dröm blev till uppfyllelse, dagen då tårarna föll av glädje, dagen då jag kramade min bästa vän och tänkte att det var så att hon var min.</text>
  <text>Om inte, Det har min.</text>
  <text>Jag svimmar varje gång jag ser en spruta, eller när jag är inne på en sjukhus, Otroligt jobbigt men ändå på nått konstigt sätt ”Uppfriskande” Man ligger där helt utan mening och man vet inte vad man gör eller vad som händer runt omkring en.</text>
  <text>Vill säga tack till mina föräldrar som överraskade mig och hade köpt henne åt mig, Detta är början på nått som kommer bli så himla bra.</text>
  <text>Sen när jag tävlar, mot ryttare som är över 17 år och uppåt, de är ganska häftigt tycker jag.</text>
  <text>Men nu vill jag satsa allt</text>
  <text>Vi har aldrig setts förut men hon ville dra på en gayklubb så jag tyckte det var nice att få sällskap på Poof Doof.</text>
  <text>Personalen är också så sjukt trevliga medan man i sverige oftast känner sig besvärlig som att man störde dom som jobbar där ungefär.</text>
  <text>Måste blivit full för jag stod och dansade och det brukar inte ske speciellt ofta.</text>
  <text>På Circus var det extremt bra drag och det var någon smygbög som bad om mitt nummer men han har inte hört av sig ännu så misstänker att han inte kommer göra det.</text>
  <text>Han hade ett sexigt skägg som hade gjort hela ISIS avundsjuka.</text>
  <text>Träffade honom första gången i Gävle där vi uppträdde tillsammans på en klubb som heter Gasta.</text>
  <text>Blev dock full och hade ändå kul på någe vis.</text>
  <text>Tjejerna var VÄLDIGT exalterade över några små hus som stod på stranden.</text>
  <text>Efteråt drog vi till Spleen och hängde med lite andra komiker.</text>
  <text>Kaos på stand up-klubben igår.</text>
  <text>Imorgon ska jag på en date med en kille som jag träffades i Fredags.</text>
  <text>Me and Anna ended up with a man who had dogs, cats, lizards, snakes and turtles at home.</text>
  <text>Efteråt hängde massa komiker med varandra och jag pratade med en tjej som tydligen håller i en kväll med VÄLDIGT eftertraktade gigg.</text>
  <text>Efteråt drog vi till Spleen och hängde med lite andra komiker.</text>
  <text>Kaos på stand up-klubben igår.</text>
  <text>Imorgon ska jag på en date med en kille som jag träffades i Fredags.</text>
  <text>Me and Anna ended up with a man who had dogs, cats, lizards, snakes and turtles at home.</text>
  <text>Efteråt hängde massa komiker med varandra och jag pratade med en tjej som tydligen håller i en kväll med VÄLDIGT eftertraktade gigg.</text>
  <text>Jag är absolut INTE ett fan av att röka på och gångerna jag gjort det finns definitivt att räkna på en hand.</text>
  <text>Vilt hångel på Robarta igår.. Har blivit lite fest i helgen.</text>
  <text>Han hade en tjejkompis som var lite rolig.</text>
  <text>Igår drog jag med några vänner för att kolla på Clayton Fletcher som skulle vara headliner på The Comics Lounge.</text>
  <text>Det blev en pizza och en god vattenmelon-juice istället men det var trevligt.</text>
  <text>Shoppade lite solglasögon och flip flops också och åt lunch på ett ställe med ljuvliga mackor.</text>
  <text>Rookie-tjejerna här är BETYDLIGT roligare än någon känd kvinnlig komiker i Sverige.</text>
  <text>Njöt av sol och bad.</text>
  <text>Idag när jag var uppe på taket och chillade så bjöd en skitsnygg tysk kille på lite vattenmelon.</text>
  <text>Blev överlycklig att tjejerna också älskade det.</text>
  <text>Gillar honom skarpt även fast han är straight och har flickvän.</text>
  <text>Men han verkar inte bry sig att jag är en snubbe så han ska plocka upp mig i sin bil om en stund så ska vi ”chill at his place”.</text>
  <text>Det visade sig att vi hade väldigt mycket gemensamt vad gäller uppväxtförhållanden och vi pratade mycket om våra erfarenheter, känslor och sånt som man i vanliga fall kanske inte inledningsvis brukar prata med främlingar om.</text>
  <text>Kollade filmen ”Crashed” igår hos en tjej som bor i ett sånt singelrum som jag ska flytta in i några nätter nu.</text>
  <text>Björn Ranelid höll ett grymt tal.</text>
  <text>Är dock lite osäker på om det blev spikat 100 % och vågar inte tro på det innan jag ser det men blir det inte på Tisdag så blir det garanterat någon gång framöver.</text>
  <text>Alla såg arga ut på mig när brand-dörrarna öppnades och hela matsalen luktade brandrök.</text>
  <text>After hanging in the park, I went with Melanie and Anna to Vineyard and then it became a messy night at different clubs.</text>
  <text>Under en open mic-kväll får ju oftast vem som helst som kommer ner och skriver upp sitt namn gå upp på scenen.</text>
  <text>Igår var det Australia Day och då firar man grundandet av det här landet.</text>
  <text>Han påminde mig om att vi setts på tre kontinenter nu vilket lät lite mäktigt på ngt sätt.</text>
  <text>Var precis och käkade på en argentinsk restaurang men köttet var en besvikelse.</text>
  <text>But was obviously very disappointed.</text>
  <text>Dock var en av värdarna inte speciellt trevlig efter 12-slaget.</text>
  <text>Han kommenterade den med: ”Maaaan thats a massive cock you have there mate” Det började där och sedan var det många ”I dont know If I wanna do this, this i my first time”.</text>
  <text>Det blev en pizza och en god vattenmelon-juice istället men det var trevligt.</text>
  <text>Vet inte vad det är men ALLT med banken känns så sjukt smidigt här nere.</text>
  <text>American Night på Stockholm Comedy Club Igår drog jag till Södra Sällskapet som logiskt nog ligger på söder.</text>
  <text>Jag gick till Imperial i Onsdags och blev inte förvånad över att ännu en gång inte få uppträda.</text>
  <text>Visst det var mysigt med coverband, massa matstånd där man kunde handla mat och öl och sådär men det kändes som att det lika gärna kunde vara hemma i min by i Norrland.</text>
  <text>Men jag har fick ett erbjudande hemifrån som jag inte kunde tacka nej till så nu sitter jag i ett betydligt kallare Stockholm.</text>
  <text>Stämningen var inte på topp efter detta och då körde konfan en harang om jordens undergång och miljöproblem typ.</text>
  <text>Detta inlägg är publicerat i Okategoriserade på januari 02, 2015 09:40 genom perrobin.</text>
  <text>Jag tänkte först att de bara var trevliga och ville ha nya vänner men det gick snabbt upp för mig att de ville ha med mig hem på en ”efterfest”.</text>
  <text>Sad because I really wanted to go up again because it went so well last time I performed.</text>
  <text>Detta inlägg är publicerat i Okategoriserade på januari 27, 2015 02:38 genom perrobin.</text>
  <text>Jag har en teori om att stand up-världen här i Melbourne är betydligt grabbigare och att de tjejer som uppträder har fått kämpa hårdare och därmed blir tuffare och roligare än komikerna hemma i sverige.</text>
  <text>Ringrostigt gigg igår.. Igår drog jag och Sequana till Fitzroy för att köra en open mic.</text>
  <text>Efter häng i parken åkte jag, Melanie och Anna till Vineyard och sedan blev det en stökig kväll på olika klubbar.</text>
  <text>Det var inte speciellt roligt utan bara PROPPFULLT med människor och ingen verkade vara där av någon annan anledning än att ”alla var där”.</text>
  <text>Var tvungen att radera henne från mitt liv då hon under en förfest slängde upp en pipa och försökte hetsa mig till att röka ”ice” som är ett smeknamn för Chrystal Meth.</text>
  <text>När det ska lottas har jag helt enkelt för otur för att få kliva upp på en scen verkar det som.</text>
  <text>Jag röker inte men sa ja bara för att jag typ ville vara cool inför honom och alldeles för sent inser jag att det är en joint som jag håller i.</text>
  <text>Konferencieren som i vanliga fall är grym och vunnit priser etc fick någon flipp eftersom han inte riktigt fick med sig publiken.</text>
  <text>Lite kul kväll tror inte att vare sig jag, Stella eller killarna hade väntat sig att hamna på efterfest med varsitt ragg.</text>
  <text>Jag vet att detta kan framstå som typiskt 2a Januari-bullshit men jag vill faktiskt försöka äta lite hälsosammare mat och det var på riktigt inget nyårslöfte eller så.</text>
  <text>Fick vad man skulle kalla en snedfylla och när jag skulle be några gäster gå spårade ett skämt ut så till den milda grad att jag sa till en tjej att samla ihop trosorna och gå hem.</text>
  <text>Känner mig mest uttittad som en apa i en bur typ.</text>
  <text>Dock får man inte vara med om man inte är australiensisk medborgare så jag väntar mig att bli diskvalificerad.</text>
  <text>Klockan var sju på morgonen och vilken normal människa som helst hade åkt hem men jag drog till Revolver för att förlänga festen några timmar.</text>
  <text>Att jag satte mig i hans bil var väl egentligen ett ganska oklokt beslut då han antagligen var full fortfarande.</text>
  <text>Det känns som att man trotsar alla naturlagar.</text>
  <text>Att jag inte hade någon att stå med i par-ceremonin så jag blev eliminerad.</text>
  <text>Saker som jag idag ångrar eftersom man inte behöver säga allt hjärnan just för stunden tänker.</text>
  <text>Det var någon slags alkoholist-bingo typ.</text>
  <text>Tuffingen spottade mig typ i munnen vilket jag tyckte var ett ganska obehagligt beteende men vi följde med på efterfest iaf.</text>
  <text>Han var typ lite söt och kysstes bra.</text>
  <text>Att jag satte mig i hans bil var väl egentligen ett ganska oklokt beslut då han antagligen var full fortfarande.</text>
  <text>Då gick vi bara ur bilen och vägrade betala.</text>
  <text>Dock kommer jag att få köra där en TISDAG om några veckor och det är ett sånt gigg som många kommer bli avundsjuk ifall jag får göra för det kan öppna upp en del dörrar.</text>
  <text>Är extremt självkritisk och ibland tar jag ut ilskan på mig själv direkt medans jag står på scenen.</text>
  <text>Personalen är också så sjukt trevliga medan man i Sverige oftast känner sig besvärlig som att man störde dem som jobbar där ungefär.</text>
  <text>Måste blivit full för jag stod och dansade och det brukar inte ske speciellt ofta.</text>
  <text>Blev dock full och hade ändå kul på något vis.</text>
  <text>Tjejerna var VÄLDIGT exalterade över några små hus som stod på stranden.</text>
  <text>Och tro mig, efter ett par dagar med massiv ångest lägger jag mig platt och fogar mig snällt för de förändringar min själ behöver.</text>
  <text>Och tro mig, efter ett par dagar med massiv ångest lägger jag mig platt och fogar mig snällt för de förändringar min själ behöver.</text>
  <text>Mindre folkmyller och bullriga miljöer, mer träd och skog.</text>
  <text>Efter att ha racerjobbat undan dagens sysslor på förmiddagen medan bebisen sov tog vi en promenad in till stan.</text>
  <text>ÅRSRESUMÉ 2014: Augusti Årsslut och nytt år betyder såklart att det gamla måste sammanfattas.</text>
  <text>Han hade ett sexigt skägg som hade gjort hela ISIS avundsjuka.</text>
  <text>Träffade honom första gången i Gävle där vi uppträdde tillsammans på en klubb som heter Gasta.</text>
  <text>Jag var inställd på risken att tampas med kolik, eftersom både Martin och jag hade det som små, men det kom aldrig.</text>
  <text>När jag promenerade med min mammavän Sofia härom veckan gick vi förbi ett skyltfönster där den här stod och blev nog lite kära båda två.</text>
  <text>Det är ägg på knäckena och en sorts mango-hallon-kardemumma-vaniljpulver-kvarg-grej i glaset.</text>
  <text>Det går åt rätt håll, det här, och ingen är gladare än jag.</text>
  <text>Utemiddag en helt vanlig tisdag Jag, det lilla klantot, glömde kameran hemma så nu får ni stå ut med sönderfiltrade mobilbilder.</text>
  <text>Vi har ärvt och fått det mesta – men redan har tre blivit lite mer favoriter än alla andra.</text>
  <text>Vi åt trerätters på Urban deli och hängde där i säkert tre timmar, typ konstant ätandes.</text>
  <text>Det är mitt absolut största dilemma pga så dyrt och bröllopet är ju inte direkt billigt liksom.</text>
  <text>Därför blev det en lugn dag.</text>
  <text>Martin tog jättefina bilder på mig och Moa … … … Jaja, bättre än inget.</text>
  <text>Vi slipper springa i affärer på veckorna, har klart för oss vad vi ska äta och sparar därmed pengar.</text>
  <text>Familjefredag Vi tog lite ledigt i dag för att i stället familjehänga lite.</text>
  <text>Jag ska prata mer med er om vad som händer.</text>
  <text>I går var jag ju som sagt ute med minin prick hela eftermiddagen.</text>
  <text>Såhär äter vi de kommande dagarna: MÅNDAG: Färdig Keldasoppa med grönsaker eftersom vi ska vara iväg hela eftermiddagen och behöver något snabbt när vi landar hemma.</text>
  <text>Efter att ha racerjobbat undan dagens sysslor på förmiddagen medan bebisen sov tog vi en promenad in till stan.</text>
  <text>ÅRSRESUMÉ 2014: Augusti Årsslut och nytt år betyder såklart att det gamla måste sammanfattas.</text>
  <text>Nej, det går inte att argumentera till något muntert – så därför var det tur att jag efter allt fick komma hem till min lilla familj som kunde få mig på andra tankar.</text>
  <text>I dag provade jag att ställa min frukost (ostmacka och leverpastejsmacka på rågbröd, kaffe och en ekologisk svartvinbärsjuice jag fått provsmaka från Godmorgon, slurp) på soffbordet för att kanske smyga åt mig lite och samtidigt sitta på golvet och leka med en bebis som i min plan inte skulle märka någonting.</text>
  <text>Och tro mig, efter ett par dagar med massiv ångest lägger jag mig platt och fogar mig snällt för de förändringar min själ behöver.</text>
  <text>Mindre folkmyller och bullriga miljöer, mer träd och skog.</text>
  <text>Nu förstår jag verkligen varför ”goda råd” man fick som nybliven förälder kunde vara så frustrerande, alla föräldrar glömmer ju hur det var.</text>
  <text>Fina, handbroderade saker som varit på fler tillställningar än denna.</text>
  <text>Nej, nu ska jag bocka av det här så att vi kan ge oss ut i det fina vädret sen.</text>
  <text>Jag tycker att det är sååå roligt samtidigt som det, såklart, är tidskrävande så än har jag inte riktigt bestämt mig.</text>
  <text>Låt koka upp och smaka av vuxengrytan med salt och chilipulver.</text>
  <text>Det är ju bra på så sätt att det händer grejer, men mindre bra på så sätt att ingen människa orkar packa upp ett helt hem på en dag.</text>
  <text>Midsommar var det ju.</text>
  <text>Om en halvtimme kommer min kompis Fanny förbi på frukostfika och vid lunch ska jag och bebin iväg och simma och lära oss flyta med Trygg Hansa och Loppi så planeringen måste stämma under förmiddagen.</text>
  <text>Därför blev det en lugn dag.</text>
  <text>Liverpool vann idag vilket gjorde mig glad.</text>
  <text>Liverpool förlorade idag vilket gjorde mig ledsen.</text>
  <text>Liverpool spelade lika det kändes varken bra eller dåligt.</text>
  <text>Efter att mitt företag gick i konkurs förlorade jag allt jag hade.</text>
  <text>Hon känner sig helt övergiven och ensam efter att hennes partner lämnade henne för en annan.</text>
  <text>Efter att ha kämpat mot sjukdomen i månader fick jag veta att den var obotlig.</text>
  <text>Ingen verkar förstå Annas smärta och lidande och hon känner sig helt isolerad.</text>
  <text>Trots allt stöd från mina nära och kära känner jag mig fortfarande inte glad.</text>
  <text>Nu när jag inte längre har min bästa vän kan jag inte längre vara glad.</text>
  <text>Trots alla ansträngningar har David insett att hans drömmar aldrig kommer att förverkligas.</text>
  <text>Ingen verkar bry sig om Emma längre och hon är jätteensam.</text>
  <text>Av alla bra filmer som jag sett var denna verkligen inte en av dem.</text>
  <text>Deras leende erinrade mig om den lycka jag aldrig skulle få uppleva.</text>
  <text>Kritikerna ratade verkligen restaurangen som troddes vara bra.</text>
  <text>Hans uttalande var verkligen förkastligt.</text>
  <text>Usch detta var verkligen inte alls en bra dag.</text>
  <text>Fy vad han var konstig.</text>
  <text>Han stod och ljög sig blå framför kameran.</text>
  <text>Jag blev jättesjuk förra veckan och låg i sängen hela tiden.</text>
  <text>Resan blev inte alls bra; det bara regnade och haglade hela tiden.</text>
  <text>Hon visste verkligen inte vad hon skulle ta sig till längre; hon hade helt tappat hoppet.</text>
  <text>Han stod verkligen inte ut med sitt arbete längre.</text>
  <text>Blä vad maten smakade äckligt!</text>
  <text>Min dator kraschade innan jag han spara dokumentet.</text>
  <text>Jag missade bussen så nu kommer jag definitivt att komma sent till jobbet.</text>
  <text>Maten på den nya resturangen var smaklös och inte god.</text>
  <text>Jag kuggade uppkörningen ännu en gång.</text>
  <text>Regnet förstörde våra helgplaner.</text>
  <text>Jag fick en befodran igår på jobbet.</text>
  <text>Vädret är verkligen perfekt idag.</text>
  <text>Jag blev precis klar med boken som jag har velat läsa så länge.</text>
  <text>Jag satte verkligen tentan förra veckan asså.</text>
  <text>Han hittade en jättefin tavla på loppmarknaden.</text>
  <text>Jag vann biljetter till koncerten.</text>
  <text>Alla verkade gilla min nya frisyr.</text>
  <text>Traffiken på väg till jobbet idag var hemsk.</text>
  <text>Jag råkade spilla kaffe på min dator så nu är den helt paj.</text>
  <text>Hon tappade mobilen och spräckte skärmen nyligen.</text>
  <text>Jag försov mig och missade föreläsningen.</text>
  <text>Han tappade bort sina nycklar.</text>
  <text>Filmen var en av de värsta han sett.</text>
  <text>Jag gillar verkligen inte denna appen.</text>
  <text>Det var inte en särskilt bra sak.</text>
  <text>Användargränssnittet är det största problemet med sidan.</text>
  <text>Tentan var jättesvår.</text>
  <text>Efter att ha kämpat mot ångest och depression i åratal känner jag mig nu inte alls ledsen.</text>
  <text>Han tycker bland annat att utrikespolitiken är dålig.</text>
  <text>Egentligen tycker han att det är en dålig idé att sänka spritskatten.        </text>
  <text>De flesta tyckte att spelarna hade gjort en dålig match mot Färjestad i den första finalen i SM.</text>
  <text>Åklagaren säger att de som arbetade på sjukhuset hade för dålig utbildning.</text>
  <text>Svenska-undervisningen för invandare är ofta dålig.</text>
  <text>Saddam Hussein är en farlig och dålig ledare.</text>
  <text>Du som tycker att sommaren har fått en ovanligt dålig start har helt rätt.</text>
  <text>En del personer i al Qaida tyckte att attackerna var en dålig idé.</text>
  <text>Många tycker att det här är en dålig idé.</text>
  <text>Det är statsminister Göran Perssons fel att svenskarna i Thailand fått dålig hjälp.</text>
  <text>Skolverkets senaste undersökning visar att undervisningen är för dålig.</text>
  <text>Den svenska regeringen och kriminalvårdsverket har fått skäll för att säkerheten är för dålig.</text>
  <text>Susanna Kallur fick en dålig start och lyckdes aldrig komma ifatt.</text>
  <text>Bengt Westerberg tycker också att informationen från DI till skolbarnens föräldrar och lärare varit alldeles för dålig.</text>
  <text>Persson har haft ont i en dålig höft.</text>
  <text>Skolverket skriver också att många av lärarna har för dålig utbildning.</text>
  <text>De tycker att säkerheten på fängelserna är för dålig.</text>
  <text>EU-ledarna tycker att demokratin är för dålig i Turkiet.</text>
  <text>Annars var onsdagen en ganska dålig dag för svenskarna Anna Lindberg blev utslagen i tävlingen på tremeters-svikten.</text>
  <text>Räddningsarbetarna kom för sent till många områden och hade för dålig utrustning.</text>
  <text>Jag var bedrövligt dålig och gjorde ingenting bra, säger Sveriges stjärna Peter Forsberg till Dagens Nyheter.</text>
  <text>Hans parti BJP har lyckats bra med Indiens ekonomi.</text>
  <text>Spelarna tar ledigt från bandyn fram till i höst.</text>
  <text>Lagarna handlar om många viktiga frågor.</text>
  <text>Det har varit bra för Ungern.</text>
  <text>Efter kriget mot Irak är USA mindre populärt än på länge.</text>
  <text>Han vann tolv segrar i ATP-tävlingar.</text>
  <text>Hur kan företagets styrelse tillåta att de slösar bort fackets pengar på det sättet, undrar många.</text>
  <text>Waterloo vann röstningen i TV i lördags.</text>
  <text>De här forskarna är bäst i världen på bröstcancer.</text>
  <text>Men nu är de gamla fienderna på väg att bli vänner.</text>
  <text>Vi på 8 SIDOR försöker att vara noggranna och försiktiga när vi berättar om kriget.</text>
  <text>Bankens datorer fungerade inte.</text>
  <text>I gruppens rapport finns en lista över alla chanser polisen och andra haft att stoppa terroristerna.</text>
  <text>Få tror att det kommer att lyckas.</text>
  <text>Benazir Bhutto offrade sitt liv för Pakistan.</text>
  <text>Trots hoten som fanns mot henne återvände hon från exilen i London, för att ställa upp i ett demokratiskt val och vara med i arbetet att leda sitt land på rätt väg.</text>
  <text>Efter en allvarlig politisk kris upphävde presidenten Pervez Musharraf äntligen undantagstillståndet i höstas och utlyste ett val.</text>
  <text>Då och då händer det att saknade återfinns, men hoppet minskar hela tiden.</text>
  <text>Sex passagerare är redan i land och sjöräddningscentralen tror att evakueringen av de återstående ombord kommer att gå fort.</text>
  <text>De pekar på sakfel och brister – bland annat hävdar de att förband inte värderats på ett korrekt och rättvist sätt i utredningen.</text>
  <text>Nio av tio av dessa har gått sämre än index.</text>
  <text>Alla är oskadda, det gick väldigt smidigt och snabbt, säger han.</text>
  <text>Reseföretaget Svenska ReseGruppen har 700 reguljära resenärer till Phuket och Krabi men har bara fått kontakt med tio procent av dem.</text>
  <text>Polisen i Trollhättan har fått in ytterligare fem anmälningar om misshandel i samband med krogbråket.</text>
  <text>I Demoskops decembermätning får vänsterpartiet det sämsta resultatet på tio år, 5,4 procent.</text>
  <text>Övriga partier var nöjda.</text>
  <text>Förtroendet för regeringen ökade.</text>
  <text>En vanlig barnfamilj har små möjligheter att klara av ett husköp i attraktiva områden i Stockholmsregionen.</text>
  <text>I hela 16 kommuner räcker ekonomin inte till, enligt en studie som Villaägarna gjort.</text>
  <text>Den närmaste motsvarigheten i Norge är standard variabel kraftpris, som är starkare kopplat till dagspriset.</text>
  <text>Åtalad för babymord släpptes fri.</text>
  <text>Viktigaste uppgiften blir att leta efter vatten på månens yta.</text>
  <text>De flesta tycker det verkar krångligt med mulltoa och på många ställen är det inte möjligt att dra avloppsledningar.</text>
  <text>Riksdagen har slagit fast att hög tillförlitlighet i el-, IT- och telekommunikationsnäten är särskilt viktiga samhällsfunktioner, inte minst av beredskapsskäl.</text>
  <text>Allt fler utländska brottslingar får avtjäna straffen i sina hemländer.</text>
  <text>Det känns skönt att vi kan fortsätta med de stridsåtgärder vi har för att kunna få fram ett kollektivavtal, säger Byggettans ordförande Torgny Johansson.</text>
  <text>I går bekräftade SOS International, de nordiska försäkringsbolagens gemensamma organisation, att tre svenskar omkommit.</text>
  <text>Är man missnöjd ska betyget kunna omprövas av rektorn.</text>
  <text>De senaste fem åren har vi sett att stater har tagit till mer aggressiva metoder för att attackera den civila infrastrukturen i andra länder.</text>
  <text>Man har också utnyttjat individer för att få tillgång till hemligheter eller betydelsefulla platser, menar Erka Koivunen.</text>
  <text>Varför är gravitationsvågor viktiga?</text>
  <text>Det är dock viktigt att komma ihåg att cellförändringar i sig inte är cancer, utan förstadier som går att behandla och därigenom hindra cancerns utveckling.</text>
  <text>Idag mår Mirjam Politis bra och har slutat gå i terapi.</text>
  <text>Hon tänker inte på depressionen längre men tror att hon ändå kunde haft nytta av att fortsätta i terapi lite längre än hon gjorde.</text>
  <text>Blåvalarna kanske ser stora och klumpiga ut, men har alltså ändå lyckats utveckla strategier för att göra jakten mer effektiv.</text>
  <text>Även om Sverige inte ingår i studien tror Anna Kågesten att det kan vara viktigt att satsa på mer utbildning inom jämställdhet även här.</text>
  <text>Ronneby ligger i botten och Sölvesborg är i topp.</text>
  <text>Med hjälp av en sms-tjänst larmades grannar och tog sig snabbt till platsen och kunde hjälpa räddningstjänsten att omringa branden.</text>
  <text>Det har varit extremt jobbigt, det här har varit hela mitt liv i 11 år, men nu känns det som att jag har accepterat det, och jag har fått otroligt mycket stöttning från familj och vänner.</text>
  <text>Lägenheten och trapphuset var rökfyllt men räddningstjänsten fick snabbt läget under kontroll.</text>
  <text>Bankens vice vd Håkan Claesson blir tillförordnat vd fram tills att styrelsen har en permanent lösning på plats.</text>
  <text>Polisen ger inte upp – 19 år efter försvinnandet fortsätter sökandet efter Lelle Hildebrands kropp, och nu bistår också dansk polis samt personal från den svenska försvarsmakten.</text>
  <text>Vi rev ett gammalt hus som det var massvis med svalbon på , och när vi byggde det nya huset ville vi inte ha bon på det , så vi skaffade det här hotellet i stället och det är succé , säger Egon Wiest.</text>
  <text>Det är så långt ifrån sanningen som man kan komma.</text>
  <text>Det kommer att bli en riktigt bitande kall natt mot måndagen med minusgrader, säger Pia Hultgren.</text>
  <text>Fem bandvagnsförare från FAK har fått avbryta sina semestrar för att i stället bege sig norrut och bekämpa skogsbränder.</text>
  <text>De är förtegna om detaljer, men ungdomsgänget ska ha hotat mannen och fått med sig vissa tillhörigheter.</text>
  <text>Det fungerade bra på vägen men jag hade tagit med mig skyffel och extra kläder utifall att, säger Peter Wallin.</text>
  <text>Det största fokuset hittills har legat på att lära känna varandra, och man har verkligen fått öppna upp sig inför varandra, säger Marcus Paulsson.</text>
  <text>För femton år sedan fick han veta att han aldrig skulle kunna gå igen, men läkarnas spådomar slog fel, nu lämnar Håkan Törnström allt oftare sin rullstol tom.</text>
  <text>De drabbade hushållen kunde snabbt få tillbaka strömmen efter ett kort reparationsarbete.</text>
  <text>Den havsörn som avled efter en uppmärksammad kraschlandning i Karlshamn visade sig bära på en ny typ av fågelinfluensa.</text>
  <text>Enligt åtalet blev händelserna i december förra året till ett skräckdygn för offret som flyttades till olika adresser i Olofströms kommun där han utsattes för våld, hot och utpressning.</text>
  <text>Motivet ska enligt åklagaren vara att den nu åtalade 10-åringen ville ha 30 000 kronor.</text>
  <text>För att komma över pengarna utsatte 10-åringen offret för våld som orsakade skador i munnen, på ögat, näsan och huden.</text>
  <text>Den drabbade mannen ska dessutom ha hållits inspärrad i ett källarförråd och där fått höra att han skulle dö om inte pengarna betalades ut.</text>
  <text>Men Johan Sanmartin Berglund tror att länet på sikt kommer få fler riskområden och att fler kommer bli smittade av TBE.</text>
  <text>Det är en mekanism som långsiktigt skapar förutsättningar för kommunen att bli attraktiv och intressant , skriver KRO:s ordförande i Blekinge, konstnären Sofia de la Fuente, i ett pressmeddelande.</text>
  <text>Först förlorade hon posten som gruppledare.</text>
  <text>Sedan skrotades planerna på en samlad borgerlig allians.</text>
  <text>Men hemmalaget vände matchen i andra halvlek och lyckades i slutminuten gå upp till 31 – 30.</text>
  <text>De riktlinjer som finns när det gäller användning av mobil i tjänsten, gäller inte privata mobiler, dessutom visste inte personal inom omsorgen om riktlinjerna.</text>
  <text>Man kan se registreringsskyltar från bland andra Tyskland, Danmark och från Finland kommer Rainer Björklöf som gör en längre semestertripp i Sverige.</text>
  <text>Bekymret idag är att det här är idag kopplat till bankväsendet och det är hämmande för att det kosta pengar och man blir tvungen att knyta upp sig mot en viss bank.</text>
  <text>Det gör också att det att det är svårt för olika nättjänster, framför allt de mindre, att använda säkra identiteter på internet.</text>
  <text>Föraren fick föras med ambulans till sjukhus och han har blåst positivt för alkohol i polisens sållningsintstrument.</text>
  <text>Det råder bevattningsförbud i Sölvesborg.</text>
  <text>Man kan hämta vatten ur en vattenbrunn, sade hattmakaren.</text>
  <text>Det är det bästa JAG vet, svarade Alice, men hon kände sig alldeles förvirrad och önskade att de skulle byta samtalsämne.</text>
  <text>Detta var ju inte någon lovande början till ett samtal.</text>
  <text>Alice fick det mycket sämre än förut, för påskharen hade just slagit ut mjölkbringaren över sitt fat.</text>
  <text>När jag blev av med jobbet var vi inte välkomna längre, säger Essa .</text>
  <text>Han sade att folk från olika länder är välkomna i Sverige .</text>
  <text>Alla ska känna sig välkomna där .</text>
  <text>De är inte välkomna på bokmässan .</text>
  <text>Men alla partier som vill rösta på våra förslag är välkomna .</text>
  <text>De ska veta att de är välkomna .</text>
  <text>Om ni kommer på att ni har valt fel så ska ni veta att ni är välkomna tillbaka till samhället .</text>
  <text>Det är där folk öppnar sina hem och hälsar flyktingar välkomna .</text>
  <text>Alla som delar våra idéer är välkomna i partiet .</text>
  <text>Men de är inte välkomna till USA .</text>
  <text>De tycker att lagen mest är ett sätt att säga till muslimer att de inte är välkomna .</text>
  <text>Hon säger att alla är välkomna dit .</text>
  <text>De som bor i Kalmar län , Östergötlands län , Örebro län och Värmlands län är nu välkomna till Norge .</text>
  <text>Vi ser fram emot att välkomna vårt tredje barn , säger Carl Philip och Sofia .</text>
  <text>De har bestämt att alla homosexuella och andra som är hbtqi ska vara välkomna i alla länder i EU .</text>
  <text>Vi är glada och tacksamma att få välkomna vår tredje son till familjen .</text>
  <text>För det finns mycket att göra för att alla människor ska vara lika välkomna i samhället .</text>
  <text>Eleverna är välkomna tillbaka .</text>
  <text>De som skriver hemska saker på internet är inte välkomna att följa vårt landslag , skriver FA i ett uttalande .</text>
  <text>Storbritanniens premiärminister Boris Johnson har sagt att de som blir dömda för rasism är inte välkomna att komma och titta på fotbollsmatcher sedan.</text>
  <text>Det är till exempel vanligt med lekar för att välkomna nya spelare i lagen .</text>
  <text>I söndags var det en fest i Uppsala domkyrka för att välkomna honom till det nya jobbet .</text>
  <text>Bulgarien och Rumänien är varmt välkomna , sade finländaren Olli Rehn på tisdagen .</text>
  <text>De saudiska ledarna sade att kvinnor inte var välkomna .</text>
  <text>Hamas ledare är inte välkomna i något EU-land .</text>
  <text>Politiker från länder som stöder FN är troligen inte välkomna , säger hon till TT .</text>
  <text>Storbritanniens utrikesminister Margaret Beckett var en av dem som hälsade länderna välkomna .</text>
  <text>Många skolbarn hade kommit till platsen för att välkomna politikerna .</text>
  <text>Länderna Kroatien och Albanien är välkomna att bli medlemmar i försvarsorganisationen Nato .</text>
  <text>Den viktigaste rättigheten för människor är att få röra sig fritt, sade EUs ledare José Manuel Barroso när han hälsade de nya länderna välkomna i Schengen.</text>
  <text>Reglerna på skolan säger att barnen inte får bjuda in till kalas under skoltid om inte alla är välkomna .</text>
  <text>Romer är inte välkomna , skrek en av de anställda åt kvinnan och hennes son .</text>
  <text>Hemlösa är inte välkomna .</text>
  <text>Hon skriver att det är självklart att muslimer är välkomna hos Socialdemokraterna .</text>
  <text>Det ryktas att det är Zlatan Ibrahimovic som ska hälsa publik och miljoner tv-tittare välkomna från en tv-skärm .</text>
  <text>Även homosexuella och människor som skilt sig eller gjort abort är välkomna , säger påven .</text>
  <text>Han hälsade människorna i Krim välkomna till Ryssland .</text>
  <text>De är inte välkomna här .</text>
  <text>Hos oss är alla välkomna .</text>
  <text>Björklund säger att det är viktigt att alla barn känner sig välkomna .</text>
  <text>Svenskarnas parti är inte välkomna och våldsamma personer som demonstrerar mot nazisterna är inte heller välkomna .</text>
  <text>Då kan både de som är vana med politik och de som inte är vana med politik känna sig välkomna .</text>
  <text>Där är alla välkomna .</text>
  <text>Välkomna tillbaka AIK !</text>
  <text>När Kaavan kom fram fanns artisten Cher på plats och välkomnade honom .</text>
  <text>Påven välkomnades av Sveriges statsminister Stefan Löfven .</text>
  <text>Kungen säger att han menade att Bruneis ledare är öppen och tog emot svenska kungaparet på ett välkomnande sätt .</text>
  <text>Vi fick ett fint välkomnande .</text>
  <text>Vårt mål är att både Sverige och EU ska ha en välkomnande politik för flyktingar .</text>
  <text>Det gör att det känns mer välkomnande att komma till väntrummet .</text>
  <text>Alexander , vi välkomnar dig in i Guds stora familj .</text>
  <text>Så välkomnar vi prins Oscar in i Guds stora familj , sade hon .</text>
  <text>Moskén välkomnar också homosexuella .</text>
  <text>Jag välkomnar att USA och Kina inte bråkar lika mycket nu .</text>
  <text>Vi säger farväl till reglerna och välkomnar tillbaka det liv vi kände före corona .</text>
  <text>Men de flesta finländare välkomnar de invandrare som kommer till landet för att arbeta .</text>
  <text>Centerpartiet Vi välkomnar alla de som vill komma till Sverige .</text>
  <text>Sofia Åhman har blivit en välkänd person för många i Sverige .</text>
  <text>Han är välkänd på det företag där rånarna stal helikoptern som användes vid rånet .</text>
  <text>Politkovskaja var välkänd för sin hårda kritik av Rysslands krig i Tjetjenien .</text>
  <text>Han är välkänd av den svenska säkerhetspolisen och misstänkt för terrorbrott .</text>
  <text>Minst nio välkända partier ska kämpa om rösterna .</text>
  <text>Och inte bara från hemelektronik-kedjor , utan även från andra välkända kedjor , säger Lars Eric Gustafsson .</text>
  <text>Den välkände artisten greps av polisen i sin lägenhet i Stockholm .</text>
  <text>De tycker att det är fel att välsigna homosexuella par .</text>
  <text>Alla är inte nöjda med att svenska kyrkan har bestämt sig för att börja välsigna homosexuella par .</text>
  <text>Det betyder att ett par kan få komma till kyrkan och bli välsignade av prästen .</text>
  <text>De par som vill bli välsignade ska också få bli det i en vanlig gudstjänst .</text>
  <text>På det här sättet välsignade vi fotbollsarenan , säger kvinnan .</text>
  <text>Tack , och Gud välsigne Sverige , sade han .</text>
  <text>Par som redan har ett partnerskap kan få en sådan välsignelse .</text>
  <text>De vill visa att de stöder idén att homosexuella par kan få välsignelse .</text>
  <text>De säger att att homosexuella ska kunna få kyrkans välsignelse .</text>
  <text>Jag kommer till en klubb som är välskött , säger Jens Gustafsson .</text>
  <text>Den svenska ekonomin är välskött .</text>
  <text>Anna Lindhs vän Eva Franchell var med på varuhuset NK när Anna Lindh anfölls .</text>
  <text>Condoleezza Rice är god vän med president George Bush och har alltid stött honom i alla politiska frågor .</text>
  <text>Ny utrikesminister blir Georg Bushs goda vän , Condoleezza Rice .</text>
  <text>Han reste runt i länderna Pakistan och Afghanistan med en vän .</text>
  <text>Men det kan ändå bli svårt att få Israel att lita på honom , eftersom han är så nära vän med Yassir Arafat .</text>
  <text>Lygia Bojungas böcker finns också på svenska , till exempel Den gula väskan , Kompisarna och Min vän målaren .</text>
  <text>Det är hittills bara Arafats familj och en nära vän som har fått besöka honom .</text>
  <text>Kurdo Baksi är vän till Dawit Isaak .</text>
  <text>Pappans vän straffas med fängelse i tre år .</text>
  <text>Pappan och en vän till honom gjorde det .</text>
  <text>Den tredje är en vän till pappan .</text>
  <text>Trots att hon är rädd blir hon vän med slottets förtrollande invånare .</text>
  <text>Björn Lindeblad ville fira sin vän Lasse Gustavson på födelsedagen .</text>
  <text>Lars Lindgren har åkt på resor tillsammans med en vän och låtit facket betala .</text>
  <text>Men vi kommer att fortsätta att vara vän med länderna i EU , sade Storbritanniens ledare Theresa May .</text>
  <text>Men i framtiden kommer Storbritannien att vara en vän .</text>
  <text>De senaste åtta åren har Luleå vunnit guld sju gånger .</text>
  <text>Där ligger hon tvåa efter ungerskan Katinka Hosszu som vunnit 14 medaljer i EM.</text>
  <text>Men flera som jobbar på valkommissionen sa att det inte var säkert att Ruto vunnit .</text>
  <text>Aldrig tidigare har något lag vunnit med så många mål i EM.</text>
  <text>Han har vunnit många tävlingar .</text>
  <text>Hon har också vunnit guld i skyrunning och skidalpinism .</text>
  <text>Chimaev hade vunnit .</text>
  <text>Brynäs och Luleå har vunnit två matcher var i finalen .</text>
  <text>Sverige har vunnit första guldet i beachvolleyboll i EM .</text>
  <text>Han har vunnit flera guldmedaljer i OS på fem tusen och tio tusen meter .</text>
  <text>Martin Regborn är 30 år och är från Örebro Han har aldrig tidigare vunnit ett stort mästerskap .</text>
  <text>Färjestad och Luleå har vunnit tre matcher var hittills .</text>
  <text>Hon har tidigare vunnit VM-guld i orientering .</text>
  <text>Sverige har spelat mycket bra i VM . Sverige har vunnit alla matcher de spelat .</text>
  <text>Men också för att använda droger , visade detsig .</text>
  <text>Nu visade svenskarna att de kan spela ganska bra och vinna även när det inte är tävling .</text>
  <text>I söndags visade Zlatan att han är frisk igen .</text>
  <text>I datorerna fanns brev som visade att gerillagruppen Farc fått hjälp och pengar från Ecuador och Venezuela .</text>
  <text>Blodtestet visade att hon hade använt det förbjudna medlet Epo i en tävling i Oberhof .</text>
  <text>Då tog Marta hand om matchen och visade varför hon kallas för världens bästa fotbollsspelare .</text>
  <text>Men Skellefteås spelare visade stor vilja och spelade bra hockey .</text>
  <text>Svenskarna visade att de vill tillbaka till världstoppen igen .</text>
  <text>Det visade sig vara väldigt svårt att bestämma vilken mat som skulle få klimatmärket .</text>
  <text>Även höjdhopparen Stefan Holm visade att han är i världstoppen .</text>
  <text>Han storspelade och visade att han är bäst trots att han får spela få matcher för sin klubb Manchester City .</text>
  <text>Lotta visade vilken fantastisk målskytt hon är .</text>
  <text>I det andra åket visade hon att hon kan köra fort .</text>
  <text>Det visade han genom att sätta två nya världsrekord i helgens världscuptävlingar i Tyskland .</text>
  <text>Och Tobias Linderoth visade att han nog klarar av att spela EM.</text>
  <text>Lärarna tyckte inte att det passade sig att han visade kalsongerna när han åt .</text>
  <text>Men den här matchen visade att laget kan ha chans att slåss om en plats i semifinalerna .</text>
  <text>Han visade att han har bra idéer och slog många riktigt smarta passningar .</text>
  <text>Nu visade hon att det inte var någon tillfällighet.</text>
  <text>Hon ledde loppet länge och visade att hon vill vara med och slåss om VM-medaljerna .</text>
  <text>Han visade också polisen till platsen där han hade grävt ner Englas kropp .</text>
  <text>Det visade sig att han smittats av svininfluensan .</text>
  <text>Hanna Falk visade än en gång vilken fantastisk skidåkare hon är .</text>
  <text>Än en gång visade han hur snabb han är när det stämmer riktigt bra .</text>
  <text>Nu visade Robin att den segern inte var någon slump .</text>
  <text>Polisens blodprov visade att Magnus Hedman hade dopningsmedlet Stanozolol i kroppen när han greps .</text>
  <text>När alla trodde att loppet var förlorat visade Helena Jonsson mästarform .</text>
  <text>Det visade han i GE-galan i Globen .</text>
  <text>På söndagen visade Hellner och Kalla att deras segrar inte var någon tillfällighet .</text>
  <text>Skyttekungen Tobias Hysén visade toppform direkt och gjorde två mål .</text>
  <text>Han visade poliserna platsen där han gömt kroppen .</text>
  <text>Än en gång visade norrmannen att han är världens snabbaste skidåkare .</text>
  <text>Det visade sig att kaparen var en förvirrad man från Bolivia .</text>
  <text>Emil Jönsson visade också att han kan vara med och slåss om OS-guld i Vancouver om några veckor .</text>
  <text>Danmark är illa omtyckt i muslimska länder sedan danska tidningar visade elaka skämtbilder på profeten Muhammed .</text>
  <text>Men i helgen visade Sophie Gustafson att hon är en av världens bästa golfspelare .</text>
  <text>Han visade också var han lagt hennes kropp .</text>
  <text>Han erkände att han dödat henne och visade var han gömt hennes kropp .</text>
  <text>Kriget mellan Georgien och Ryssland visade att Sverige behöver ha ett bättre försvar , sade försvarsminister Sten Tolgfors i tidningen Dagens Nyheter .</text>
  <text>Emil Jönsson visade att han är i storform och vann loppet utan problem .</text>
  <text>Det första valresultatet visade att president Hamid Karzai vunnit och kan fortsätta leda landet .</text>
  <text>Men den här tjejen visade ingen respekt för världsstjärnorna .</text>
  <text>I den här matchen visade tyskorna att de är precis så bra som tidigare år .</text>
  <text>Han visade vem som är världens bäste fotbollsspelare .</text>
  <text>Emir Bajrami , Pontus Wernbloom , Ola Toivonen och Marcus Berg visade att de vill vara med i landslaget i fortsättningen .</text>
  <text>Han visade direkt att han är den målskytt som Milan behöver .</text>
  <text>Domaren blåste straff och visade ut Lindahl .</text>
  <text>Marcus Hellner visade vilken fantastisk skidåkare han är .</text>
  <text>Björn Ferry sköt lugnt och säkert hela tävlingen och mot slutet visade han sin styrka som skidåkare .</text>
  <text>Filmen visade hur amerikanska soldater sköt ihjäl oskyldiga människor på en gata i Irak .</text>
  <text>Men mamman gjorde helt rätt , visade det sig .</text>
  <text>Nu visade han än en gång vilken bra slalomåkare han är .</text>
  <text>Brasilien visade upp ett fantastiskt spel och har alla chanser att nå VM-finalen.</text>
  <text>Det visade laget i den andra matchen mot Arsenal i Champions League .</text>
  <text>Men Nordkorea visade att laget kan ställa till problem för de andra motståndarna i gruppen .</text>
  <text>Lagets 36-åring Sergej Obuchov visade att han fortfarande är en målkung .</text>
  <text>Emil Jönsson visade att han vill vara med och slåss om guldet i sprint .</text>
  <text>Alla deras spår visade det .</text>
  <text>Hon visade också upp en blodig kniv .</text>
  <text>Drogba visade att den skadade armen är okej .</text>
  <text>Men här visade killarna hur gärna de vill till EM .</text>
  <text>Henrik Zetterberg , Niklas Kronwall , nye backen Erik Karlsson och de andra storstjärnorna visade att Tre Kronor kan slåss om guld den här gången .</text>
  <text>Det visade sig att mannen var påverkad av droger .</text>
  <text>Den 11-årige svensken visade att han vill vara med och slåss i världstoppen .</text>
  <text>Tv-bilder visade pansarbilar som körde mot demonstranterna i full fart .</text>
  <text>Det visade hon i den här tävlingen .</text>
  <text>Domarna såg vad Zlatan gjorde och visade ut honom .</text>
  <text>Bostons målvakt Tim Thomas visade toppform och släppte inte in några mål alls .</text>
  <text>Usain Bolt visade bra form och vann 100 meter på tiden 9,79.</text>
  <text>Wikileaks avslöjade också hemliga papper som visade att USA kände till att fångar torterades av irakiska poliser och militärer .</text>
  <text>Men i Globen visade Jelena Isinbajeva att hon tänker slåss om guldet i VM .</text>
  <text>Det visade sig senare att rånarna inte sköt med ett dödligt vapen , utan med en startpistol .</text>
  <text>Men det visade sig vara fel .</text>
  <text>Han visade polisen till ett lager där de hade gömt flera ton kemiska ämnen som kan användas för att tillverka bomber .</text>
  <text>Testerna visade att hans hjärta inte är bra .</text>
  <text>Trestegshopparen Christian Olsson visade också vad han kan .</text>
  <text>Det visade hon i tävlingen British open som avslutades i helgen .</text>
  <text>En av filmerna visade hur amerikanska soldater dödade oskyldiga människor i landet Irak .</text>
  <text>Sverige visade inte upp något mästarspel .</text>
  <text>PSG visade upp ett lysande spel .</text>
  <text>Poliserna visade bilderna och brödernas vänner och grannar kände igen dem .</text>
  <text>Zlatan visade att han var värd pengarna det kostade klubben att köpa honom .</text>
  <text>Det visade han i helgens världscuptävling i Schweiz .</text>
  <text>I kväll visade vi att vi är riktigt bra , sade Malmös anfallare Magnus Eriksson efter matchen .</text>
  <text>Det visade hon i helgens tävlingar i Bruksvallarna .</text>
  <text>PSG visade sin hemmapublik att laget kan spela jämnt med Barcelona .</text>
  <text>Kommentarerna från er bloggläsare värmer verkligen så mycket	.</text>
  <text>Jag älskar verkligen att blogga och har flyttat min blogg till Vi med barn	.</text>
  <text>Jag har haft ett jävligt tufft år och jag har fått hjälp från familj och vänner och utan dem hade det inte gått.</text>
  <text>Jag hoppas att min lilla skara läsare följer med till min nya bloggadress men om ni inte gör det vill jag säga tack.</text>
  <text>Nytt år, nya möjligheter och ny bloggportal.</text>
  <text>På riktigt.</text>
  <text>Bloggen är en tröst för mig när jag mår dåligt och när ni tar er tid att kommentera känns mina problem inte så hopplösa längre.</text>
  <text>Det ska bli jätteroligt med förändring och jag hoppas att det ger möjlighet till ännu fler inlägg och fortfarande ha kvalité.</text>
  <text>Det är skönt att nå ut till andra som har gått / går igenom samma sak och finna tröst i era ord.</text>
  <text>Dessa blommor skulle jag mer än gärna ha hemma som vardagsblommor och som sagt på måndagar kanske jag skulle köpa hem en färgglad bukett att ställa på bordet så en får lite extra energi och pepp med sig in i den nya veckan.</text>
  <text>Men vi kör på denna termin så får vi se , annars får vi kanske ta ett ” sabbatsår ” från simskolan så kanske det lossnar om det har med åldern att göra.</text>
  <text>Jag har i och för sig en orkidé som verkar trivas som tusan.</text>
  <text>Idag ska vi åka till nått ställe som heter Exploratoriet här i Skellefteå , det ska tydligen vara nått super spännande ställe med massor av experiment.</text>
  <text>De håller våra ungar i shack och lär dem lite grejer medans föräldrarna försöker tjäna pengar till hyran.</text>
  <text>Han fyller 5.</text>
  <text>Jag fick en sådan himla gullig kommentar som gjorde att jag fnissade till och vart så himla glad.</text>
  <text>Jag var på ett fantastiskt vegetariskt / veganskt julbord tillsammans med LetsFaceIt på restaurangen Koloni på telefonplan tillsammans med ett härligt gäng youtubers och bloggare.</text>
  <text>Det höll jag på att glömma.</text>
  <text>Vi avslutade med en fika på Sandy´s innan vi handlade och for hem igen.</text>
  <text>Vi fick klämma på , känna på och prova på bärselen.</text>
  <text>Och super enkel.</text>
  <text>Den får inte vara kall och inte överkokt.</text>
  <text>Det vart en stor sorg för Alfons som i flera dagar letade efter flugan varje gång vi åkte bil .</text>
  <text>Inte är jag gift heller .</text>
  <text>Dagen Idag är det en riktig stalldag , älskar dessa dagar när jag är hemma hela dagen och kan pyssla och fixa i stallet i lugn och ro .</text>
  <text>Trodde självklart inte att han skulle komma ihåg det , det var menat som en tröst för stunden för att vi skulle sluta leta och gå in i stället .</text>
  <text>På en fest hade det bara varit ytligt socialiserande .</text>
  <text>De är mest kända för sin produkt Sleepcarrier som funnits på marknaden ett tag .</text>
  <text>Det fanns bland annat doftljus , inredning och choklad som du kan köpa till buketten till exempel .</text>
  <text>Men det är en annan debatt .</text>
  <text>Krille var på väg hem från jobbet och vi smsade lite .</text>
  <text>Jag var med i Metro här för någon dag sedan .</text>
  <text>Och inte för att prata om hur dyrt det kan vara med julen .</text>
  <text>Jag kan vinkla skärmen i vissa lägen , men inte utåt .</text>
  <text>Så vill du lära dig mer om vilka fördelar som finns med att kombinera storytelling med SEO hittar du mer info i detta inlägg hos Viva Media .</text>
  <text>När det väl var dags att börja praktisera så insåg jag en sak .</text>
  <text>Du beter dig som en högstadiemobbare när du skrattar och stirrar på mig när din man skämtar om hur ful jag är .</text>
  <text>Jag får ont i både axlar och rygg vilket har resulterat i att jag slutade bära Ines i den .</text>
  <text>Det är jävligt borta bra men fy fan vad skönt att komma hem till sitt eget också .</text>
  <text>Jag bet ihop och bad till högre makter att jag skulle slippa det och någon verkade höra mina böner .</text>
  <text>Så nu denna termin till exempel ska de öva på grodtag och att kunna kombinera ben med armar för att kunna få ett ordentligt simtag .</text>
  <text>Tanken var att jag skulle tränat Nicko i onsdags men det blev förhinder .</text>
  <text>Däremot var gårdagen inte lika bra .</text>
  <text>Han är verkligen genomsnäll och trygg .</text>
  <text>Tycker om att hästarna får stå ifred och äta sin frukost utan att vi mockar eller byter täcken på dem .</text>
  <text>Kristian red också några .</text>
  <text>Fast när Måns borrade idag så förde han inte så mycket oväsen .</text>
  <text>När Prim var med och ville trycka på IPad , då var det inte roligt längre för Tilda .</text>
  <text>Rör ihop äggulorna med resten av ingredienserna UTOM citronsaften till en slät smet .</text>
  <text>Vaken på nätterna och sömnig på dan , men sova får jag inte och är zombie .</text>
  <text>Åh jäklar vad det tog tid att redigera en liten film .</text>
  <text>Prim blev så ledsen nu när vi lade oss i sängen .</text>
  <text>Jag går runt i samma slappa kläder i säkert tre dagar nu , inte haft tid för mig själv .</text>
  <text>I flera fall innehåller den uppenbara felaktigheter .</text>
  <text>Svenska regeringar har alltsedan vi skickade soldater 2002 fört fram vilseledande budskap till allmänheten om vad kriget gäller .</text>
  <text>Det svenska stridsflyget var med i kampen för friheten i Libyen .</text>
  <text>Dessa sanktioner bygger inte på någon som helst realitet .</text>
  <text>Artikeln är full av påståenden som inte backas upp av bevis eller relevant källor .</text>
  <text>Jag skäms inte alls för den artikeln, möjligen att den var för mild i kritiken av Carl Bildt och att det inte fanns utrymme att ta upp förhållandena kring kuppen i Kiev .</text>
  <text>Mer än 60.000 människor torterades och dödades .</text>
  <text>Oxfam menar i tidigare rapport att den extrema ojämlikheten korrumperar politiken och hindrar den ekonomiska tillväxten .</text>
  <text>Det är olyckligt att Svenska Freds legitima diskussion i vår artikel blandats samman om frågan om ryskt agerande .</text>
  <text>En falsk berättelse ger inte bara straffrihet för de skyldiga , men innebär stöd för förövarna .</text>
  <text>Det man har tänkt att detta ska vara är amerikansk skiffergas ( fracking ) .</text>
  <text>Den frågan överskuggade nästan Barack Obamas avskedstal på tisdagskvällen .</text>
  <text>Målsättningen var att sluta ett avtal som gjorde det möjligt att skicka tekniker för att reparera vattenanläggningen .</text>
  <text>Det gjorde de rätt i .</text>
  <text>Den som har en åsikt som liknar Kremls , för i själva verket vidare rysk propaganda .</text>
  <text>Detta är jag stolt över .</text>
  <text>Detta skulle gynna terroristerna på marken , vilka saknar flygvapen och missgynna Syrien &amp; Ryssland .</text>
  <text>Inget stöd finns för detta förstås .</text>
  <text>Flygplatsen kan falla när som helst .</text>
  <text>Men överläggningarna saboterades av Jabhat al-Nusra .</text>
  <text>Jag ser fram emot att höra publikens åsikter efter sändning .</text>
  <text>Deras liv har ödelagts av kriget , som dödat hundratusentals och tvingar miljoner på flykt .</text>
  <text>Rädslan tar över och begränsar synen på vilka valmöjligheter du har .</text>
  <text>Och dit är det mycket lägligt att skicka det farliga avfallet .</text>
  <text>Amnesty bör utmana detta brott , inte godkänna det .</text>
  <text>I USA måste man ha tillgång till miljarder för att kunna delta i presidentval , och röstprocedurer utesluter miljontals medborgare .</text>
  <text>Två månader senare agerade riksåklagarämbetet med en brådska de saknat när det gällde att få litauiska deltagare i judemorden fällda och i fängelse .</text>
  <text>Krispolitiken har vilat på två centrala program , åtstramning och strukturreformer .</text>
  <text>Jag återger detta nedan .</text>
  <text>Låt mig säga det klart och tydligt , jag kommer inte att tillåta att partipolitiska hänsyn undergräver vår nationella säkerhet när oräkneliga människoliv står på spel . ” Några artiklar om Syrien .</text>
  <text>Som systemkritik fungerar Glee betydligt sämre .</text>
  <text>Det fanns goda skäl att vara skeptisk .</text>
  <text>Samtidigt måste det vara möjligt att införa förnödenheter och mediciner till staden .</text>
  <text>Detta diskuteras vidare i en kommande artikel .</text>
  <text>Artikeln är full av påståenden som inte backas upp av bevis eller relevant källor .</text>
  <text>Den förre toryledaren och premiärministern Cameron satsade allt på ett kort med att utlysa en folkomröstning om EU-medlemsskapet .</text>
  <text>Åsa Linderborg : Det fria ordet och Häxjakten måste få ett slut .</text>
  <text>Nedan fokuseras Libyen .</text>
  <text>USA:s kongress har nyligen beslutat anslå 300 milj dollar för avancerade vapen till terrorister .</text>
  <text>Resten av artikel går ut på att visa att Aftonbladets skribenter är nära nog Putinagenter som går Kremls ärenden .</text>
  <text>Och rebellerna behandlas ju mycket mild , erbjuds amnesti och får eljest åka till andra terroristkontrollerade områden .</text>
  <text>Sköljmedel innehåller ofta ftalater som är hormonströrande , kemikalier som är dåliga för miljön och sliter på elasticiteten i din kläder .</text>
  <text>Jag utgår från en idé och en känsla .</text>
  <text>Tvätta som vanligt .</text>
  <text>Mitt block fylls ständigt på .</text>
  <text>Brinn för livet och det som finns däri .</text>
  <text>Världen är full av sånger och det finns plats hur många som helst .</text>
  <text>Det är vackert att blanda lakan och örngott i olika nyanser .</text>
  <text>Jag springer nog inte ens 1 km utan att stanna .</text>
  <text>Jag blir provocerad att människor som säger att det bara är att tvätta händerna så får man inte magsjukan .</text>
  <text>Hon älskar att gå i skolan och fritids och skulle gärna sova där någongång också faktiskt .</text>
  <text>Känns som det är min grej .</text>
  <text>Varit en bra dag .</text>
  <text>Dagens första mål har vi precis satt i oss .</text>
  <text>Så nu står vi oss ett par timmar innan det är dags för nästa mål .</text>
  <text>Jag har faktiskt fortfarande träningsvärk sedan förra benpasset i söndags .</text>
  <text>Så snart Andreas kommer hem åker jag in och jobbar andra halvan av dagen .</text>
  <text>Hoppas det inte blir värre än så här .</text>
  <text>Köpte dem för övrigt här .</text>
  <text>Neo har fått några fler prickar under natten .</text>
  <text>Idag ska jag rensa min telefon från bilder och allt annat skoj jag sparat på den .</text>
  <text>Så tydligt att vi är övertrötta båda två för tillfället .</text>
  <text>Skönt att få det gjort .</text>
  <text>Har kommit fram till att år 2015 var ett så fint år .</text>
  <text>Jag har så många jag känner att jag vill tacka som har varit så fantastiska .</text>
  <text>Du var så mycket liv .</text>
  <text>Jag är inte stark men jag gör det på mitt sätt .</text>
  <text>Att försöka njuta av det som kommer varje dag .</text>
  <text>Hur du sedan satte dig där på stranden för att kika på soluppgången .</text>
  <text>Låt mig bara få ligga där i soffan och kika på Skam .</text>
  <text>Och ögonblicket var fint .</text>
  <text>Lalehs texter tycker jag är magiska .</text>
  <text>Tänkte alltid ett steg längre och vi hade ju inga champagneglas .</text>
  <text>Håll utkik så kommer jag länka till insamlingen när jag ordnat med den .</text>
  <text>Och skönt att inte behöva åka längre norrut än såhär .</text>
  <text>Mycket gott det också , jag älskar verkligen att äta indiskt det är så mycket kryddor och väldigt gott dessutom .</text>
  <text>I helgen åker William till Björn så idag kommer min bror hit och ska kika på lite serier ihop med mig .</text>
  <text>Verkligen ett jättespännande avsnitt , så jag ska lyssna klart på resten när jag åker buss till jobbet imorgon .</text>
  <text>Det är ju bara 1,5h kvar av arbetstiden denna vecka .</text>
  <text>Det är viktigt att tanka energier , med energier så hittar man lugnet och harmonin inombords .</text>
  <text>Så blev det inte lika bra längre , nu är jag inne i en period när just sömnen är ett dilemma igen .</text>
  <text>Även om den här veckan varit betydligt bättre än förra veckan känner jag mig ändå inte hemma på jobbet längre .</text>
  <text>Sen får jag förhoppningsvis lite vilrum i helgen .</text>
  <text>Ska ta mig ut på en promenad tänkte jag , det känns som vädrat kan locka med lite skön promenad .</text>
  <text>Att befinna sig där i det mörka hålet och att kämpa för att ta sig upp .</text>
  <text>En fredag som kom och försvann .</text>
  <text>Ungefär som sista dagen på semestern , eller sista dagen av något annat roligt .</text>
  <text>Sen alla goda dofter , älskar det där .</text>
  <text>Det här är ju min portal för mitt huvud och mina känslor .</text>
  <text>Ljus är ju också mysigt fortfarande nu när det är mörkt ute .</text>
  <text>Hur bra som helst faktiskt , det gör ju att man lätt kan få batteri till telefonen om den skulle laddas ur .</text>
  <text>Jag slängde på mig en stickad basker jag köpte på Indiska för flera år sedan för att slippa få ont i öronen .</text>
  <text>Sen blev vi vuxna båda två och osams den där höstdagen 2010 .</text>
  <text>Är trött och har inte sovit någon middag idag så tror det blir bra .</text>
  <text>Kanske inte värdelös direkt men liksom inte värdefull heller .</text>
  <text>Men dessa ligger numera i vanliga sofforna .</text>
  <text>Hans rum blir ju mer och mer ett tonårsrum som ni säkert förstår .</text>
  <text>Det är viktigt för mig att göra vissa saker .</text>
  <text>Jag fick gå igenom en planering vilket gick väldigt fort , men fick sedan kopiera papper .</text>
  <text>När jag läste brevet hemma fylldes ögonen med tårar , det var så fint skrivet med kärlek från insidan och ut .</text>
  <text>Jag tycker att man ska passa på att njuta av livet .</text>
  <text>Det som var spännande med mjölkrevolutionen är ju det faktum att allt man tänkt om opastöriserad mjölk väckte nya tankar inom mig .</text>
  <text>Ja nu då , tack alla ni som tänkt på mig idag eller lämnat kommentarer .</text>
  <text>Ni vet när blommorna doftar så där extra gott och gräset är grönt , och solen värmer om man har tur .</text>
  <text>Hur dåligt jag mådde när du var sjuk som nyfödd bebis och mamma och pappa var borta så länge med dig på sjukhuset .</text>
  <text>Det blir en tidig kväll ikväll .</text>
  <text>Det är ju skönt att sova .</text>
  <text>Lyckotårar och tårar av sorg samma dag .</text>
  <text>DET svider som bara den när detta görs och nu bränner det som sjutton i huden .</text>
  <text>Planen för dagen är att ta mig ner på stan för att hämta ett paket .</text>
  <text>Tycker om att fotografera såna där små detaljer ibland .</text>
  <text>Jag fick ett armband med jättefina stenar och en My little pony .</text>
  <text>Nu kan jag äntligen berätta det som tyngt mig och det blir bra .</text>
  <text>William sover och det gör han nog ett tag till , jag tänkte sminka mig och kika på något avsnitt av Vikings så här på söndagen .</text>
  <text>Haft hjärtklappning , och varit uppstressad .</text>
  <text>Har snarare barnsinnet i behåll .</text>
  <text>Det är sorgligt men samtidigt nödvändigt .</text>
  <text>Jag har redan varit till botten av en avgrund och tagit mig uppåt igen .</text>
  <text>Men jag tyckte om dig redan då.</text>
  <text>Känslor som ilska och irritation , sedan vetskapen om att den människa som lämnade jobbet där i somras hon är inte längre kvar .</text>
  <text>Tanken var att måla om den vit .</text>
  <text>Men , den är makalöst bra .</text>
  <text>Då jag fortfarande är lite solbränd så har jag en paus i min IPL-behandling som jag gör på Kräm Hudvårdsstudio i Malmö .</text>
  <text>Inlägget är i samarbete med Kräm Hudvårdsstudio .</text>
  <text>Jag fick äran att vara på Scandinavian Cosmetics , någonting jag är otroligt tacksam för .</text>
  <text>Den lila färgen använder jag under ögonen för att neutralisera mörka ringar och den gröna neutraliserar alla små röda prickar , finnar och blemmor .</text>
  <text>En heter ” Lacquer ” och den andra heter ” Matte ” .</text>
  <text>Jag tog så många bilder och har så mycket att berätta , så jag delar upp inläggen i flera delar .</text>
  <text>Stödet , peppen , gemenskapen , kunskapen och kärleken som finns inom Beauty Boulevard är enorm och överväldigande .</text>
  <text>Svarta , stilrena och praktiska förpackningar med alla sorters smink .</text>
  <text>Jag gillar ” Matte ” bäst , hållbarheten är otroligt bra och håller många fler timmar än ” Lacquer ” på mig .</text>
  <text>Skrev ett inlägg om plastikoperationer som blev ett av mina mest lästa .</text>
  <text>Inlägget innehåller pressprover .</text>
  <text>Om du är intresserad av en hårförlängning med SoCap tejp eller vill färga / klippa dig så rekommenderar jag Petra på Petras Hårstudio varmt .</text>
  <text>Upp och nedgångar , precis som det ska vara .</text>
  <text>Är så glad att jag fick bli portalens första bloggare .</text>
  <text>Daisy Beauty Kicki , Sam , Krizz och Jasmine hade styrt upp ett fantastiskt event .</text>
  <text>Helt perfekt inför helgens härliga expo samt galan jag ska gå på i februari .</text>
  <text>Jag hade en helt fantastisk lördag på Tändstickspalatset tillsammans med nästan 100 andra skönhetsbloggare och skribenter .</text>
  <text>Med 6000 röster röstade ni fram mig till ” Årets bästa recensent ” .</text>
  <text>Att tävla mot Therese Lindgren och Annica Englund var helt sjukt .</text>
  <text>Kostar 99:- stycket vilket är ett väldigt bra pris .</text>
  <text>Blev nominerad som årets skönhetsprofil som utsågs av Social U .</text>
  <text>Därefter fick jag produkter som passade min fuktfattiga hud .</text>
  <text>Jag ska testa den på bilden ovan , ” Safflower ” , som är för torrt hår och doftar underbart .</text>
  <text>Här spenderade vi en dag , på vackra Agiofili Beach .</text>
  <text>Det är en serie med flytande läppstift med olika finish , två stycken rougepaletter och en concealerpalett .</text>
  <text>Hos Eucerin gjorde jag en hudscanning .</text>
  <text>L´Oréal Paris lanserar vårnyheter Inlägget innehåller produkter jag fått som pressprover .</text>
  <text>Fick reda på att jag har yttorr hud som kan upplevas lite stram , så nu ska jag fokusera ännu mer på återfuktande produkter .</text>
  <text>Tog nästan 1 månad att få hem den , då den blivit ultrapopulär men tillslut kom den fram och jag betalade varken tull eller frakt .</text>
  <text>Inga fler fingrar i burk som samlar bakterier .</text>
  <text>Kan fortfarande inte förstå att jag blev medbjuden .</text>
  <text>Välkomnades av en fin Clarins-present .</text>
  <text>Två stora smällar fick jag och minns hur fruktansvärt det var .</text>
  <text>Min favorit är definitivt den lila och den mörkröda .</text>
  <text>Fick några produkter som jag inte testat tidigare och som därför ska bli extra spännande att testa .</text>
  <text>Högt tempo , kunniga människor , spännande arbetsplats och drömmigt .</text>
  <text>En bilist valde att kolla ner i sin mobiltelefon istället för att kolla på vägen , vilket resulterade i att hon körde rakt in i mig .</text>
  <text>Tacksam för kvinnan i bilen framför mig som direkt sprang till mig och höll mig lugn .</text>
  <text>Lilla pluttiga jag mot de största i branschen .</text>
  <text>Tack snälla ännu en gång , för att ni tyckte jag förtjänade vinsten .</text>
  <text>Han friade till mig .</text>
  <text>Ni höll med , kom med smarta tankegångar och funderingar samt visade på en enorm respekt och förståelse .</text>
  <text>Jag håller på med resterande inlägg från Daisy Beauty Expo 2017 , har så mycket att visa .</text>
  <text>The Pacific utspelar sig under andra världskriget mellan Japan och USA i Stilla havet .</text>
  <text>Mina vita sneakers när de var nyinköpta Trendiga sneakers och jag vill ha många Det håller inte att ha ett par favoritsneakers .</text>
  <text>Hamparep roffade jag åt mig i sista stund , 3 m på träspole för 20 kr .</text>
  <text>Ja ni förstår ju , när man tycker om så mycket olika nyanser och frisyrer då är det inte lätt alltså .</text>
  <text>Miniserien vi bara plötsligt fann på HBO och vi tänkte , ja men vi tar den här då det är ju bara en säsong .</text>
  <text>Nu blir det soffmys med en öl och ett avsnitt med Vikings som vi sparade till ikväll .</text>
  <text>Pinterest är en guldkälla .</text>
  <text>Egentligen borde jag köpa på mig flera par så jag inte sliter ut de på samma sätt .</text>
  <text>Ett avsnitt på drygt 45 minuter var över otroligt snabbt , tyckte nyss den hade börjat när eftertexten rullade återigen och ville genast se nästa avsnitt .</text>
  <text>Det är slitet och har trista färger .</text>
  <text>Märke spelar ingen roll , bara de är snygga och sköna att gå i .</text>
  <text>Pinterest är ju en guldkälla med inspiration , och man hittar så mycket snygga frisyrer och färger .</text>
  <text>The Pacific – miniserie om andra världskriget The Pacific fängslade mig redan vid introt .</text>
  <text>Honung- och saffranspannkakor Honung- och saffranspannkakor provade jag att göra i mellandagarna , för första gången .</text>
  <text>Det kommer nog att bli svårt att göra sig av med dessa Ed Hardy-sneakers , det är ju nästan så man känner gruset rulla in under foten liksom .</text>
  <text>Generellt har detta året hjälpt mig att bli starkare , jag har på något vis hittat mig själv i bloggvärlden .</text>
  <text>Förra veckan fick jag komma till Petra på Petras Hårstudio , där hon satte in löshår på mig .</text>
  <text>Människorna som jag träffade är helt otroliga och stora inspirationskällor för mig .</text>
  <text>Om några dagar sammanställer jag frågorna och skickar till Terese som svarar på allt .</text>
  <text>Läs inlägget här .</text>
  <text>Inte bra för fötterna .</text>
  <text>Det funkade faktiskt riktigt bra , och sen vågade jag rida på framåt idag och fick rätt reaktion från Flippan så då släpper det ju rätt fort .</text>
  <text>Vi gick ner till ridhuset en sväng efter kvällsfodringen istället och jobbade lite från marken och lekte lite , både Svande och Leija var också med så vi hade en mysig familjestund .</text>
  <text>Mitt företag Jag vill få igång mer verksamhet i mitt företag så att jag kan få in en stabil och regelbunden inkomst från det .</text>
  <text>Mina höfter skulle nog inte klara att få henne över sig igen .</text>
  <text>Så den kommer nog passa perfekt för mig , för jag vill gärna ha en som går ner över höften så jag inte blir lika kall om höfterna .</text>
  <text>Jag vill rida så mycket som möjligt .</text>
  <text>Och jag lär mig att lösa väldigt många problem i alla fall , den saken är säker .</text>
  <text>Fick en hel del fina bilder på oss idag också , men de väntar jag lite med eftersom bilderna från igår kommer upp lite senare och jag orkar inte riktigt välja ut och redigera just nu heller .</text>
  <text>Känner mig lite bättre nu än imorse i alla fall så hoppas kunna få lite gjort nu på eftermiddagen och kvällen .</text>
  <text>Dagen innan var hon ju också lugn och snäll men igår var det ännu bättre .</text>
  <text>Det blir egentligen inte så bra av att göra så heller men jag känner inte att det är värt risken för min kropp att våga driva på henne i de lägena .</text>
  <text>Sen har jag alltid ett ganska neutralt utgångsläge när jag sitter upp på en häst , känner in dagsformen hos både mig och häst och lägger upp passet utifrån det .</text>
  <text>Hur som helst så red jag på lite grann .</text>
  <text>Sen ska jag försöka skärpa mig lite med bloggandet .</text>
  <text>Sover dåligt på nätterna också , jag känner mig helt förstörd .</text>
  <text>Jag blir väl aldrig nöjd helt enkelt och jag har ganska svårt att njuta och leva i nuet .</text>
  <text>Eftersom jag inte hade feber heller , bara en diffus smärta i örat , som kom och gick .</text>
  <text>Men Amelia har inte kräkts än , bara rysningar .</text>
  <text>Men så blev hon sjuk och då vill hon nästan inte äta mat och bara amma .</text>
  <text>Den senaste veckan har hon vart super missnöjd och gnällig .</text>
  <text>På onsdag ska jag börja jobba .</text>
  <text>Jag har iaf köpt nya jobb skor .</text>
  <text>En vecka kvar av min föräldraledighet .</text>
  <text>Hon åt ganska bra med vanlig mat också .</text>
  <text>Tiden går fort och det har inte funnits tid eller ork .</text>
  <text>Bra skiva .</text>
  <text>Det här var inte inte bra , inte bra alls .</text>
  <text>Betvivlar att ens en källa för dina minst sagt kontroversiella åsikter existerar .</text>
  <text>De verkar helt ha försvunnit numera .</text>
  <text>Man äger också tv4 via Telia .</text>
  <text>alla som tycker nåt annat är avundsjuka , kommunister eller sinnesslöa .</text>
  <text>Har också reagerat på detta .</text>
  <text>Att personlig information om dig lagras kan , och kommer , utnyttjas av andra än de som informationen lagras för .</text>
  <text>Det kommer ej hända , men hade varit så kul om nån &quot; mainstreamreporter &quot; frågat alla politiker som högljutt vill / har bojkottat Marabou om hur de tänker göra nu .</text>
  <text>gert är antingen lurade av folk som tjänar på det eller så tjänar han på det .</text>
  <text>Jag fick absolut mer i plånboken .</text>
  <text>Jag ger upp och går numera en annan väg .</text>
  <text>Jag har nyligen beställt en icke-Volvo för jag vill inte stödja skitregimen .</text>
  <text>Sverige är förvisso en &quot; begränsad demokrati &quot; , men saker och ting kan förbättras .</text>
  <text>Genomsnittspersonen i Bangladesh har en köttkonsumtion som motsvarar 1 / 40 av genomsnittsamerikanens köttkonsumtion .</text>
  <text>Tänk på det varje gång du går på tunnelbanan i Stockholm .</text>
  <text>Förra året ( 2013 ) var arbetslösheten i Sverige ca 8 procent , mot ca 5 procent i Österrike .</text>
  <text>Det är fortfarande mängden kronor per invånare som avgör hur mycket som kan satsas på de åtaganden som kommunen har .</text>
  <text>Speciellt om vi är ännu fler .</text>
  <text>Det är helt i linje med hennes stil i intervjusituationer .</text>
  <text>Det ger större frihet och möjligheter till egna beslut , när man får behålla mer av det man själv jobbar ihop .</text>
  <text>Fy fan vad jag är trött på idiotiska stollar , så jävla trött på rättshaverister och nazistgrisar .</text>
  <text>Alla tjänar , förutom möjligtvis de som blir utkonkurrerade , men de har faktiskt inte rätt till just det jobbet och får väl hitta något annat att göra .</text>
  <text>Han attackerar någon nazist för det som vänstern symboliserar .</text>
  <text>Några har åkt dit på det dessutom .</text>
  <text>Jag anser att mycket av det du försöker få att låta som universella självklarheter egentligen inte har någon som helst relevans i diskussionen .</text>
  <text>Anitra Steen kan behöva förstärkning i kassan .</text>
  <text>Intressant är att Finland inför något liknande som kallas välfärdsområden där vården tidigare har varit ett kommunalt ansvar , så centralisering av vården är tydligen en trend i tiden .</text>
  <text>Bruttonationalinkomst alltså .</text>
  <text>Om symboler ska vara förbjudna så ska naturligtvis även kommunistiska symboler vara förbjudna .</text>
  <text>Ja , det är verkligen obegripligt , och vilken ofattbar slump att killen dessutom råkar vara socialdemokratiskt kommunalråd .</text>
  <text>Att bara satsa på motorväg är rätt ensidigt bättre .</text>
  <text>Uppenbarligen så måste hon stå till svar från den shitstorm som media kommer köra , ( tänk Trump ) .</text>
  <text>Men jag är så nära kommunist man kan vara utan att vara det .</text>
  <text>Att köpa papper är att beställa MER träd .</text>
  <text>Förmögenhetsskatten har halverats från 1 , 5 % till 0 , 75 % , ogifta pensionärer med garantipension får 110 kr mer i månaden , och fastighetsvärdet fryses på 2006 års nivå .</text>
  <text>Det är dags att ta FN:s deklaration om de mänskliga rättigheterna på allvar och det görs till svensk lag .</text>
  <text>Dock så tror jag knappast att de gör det på grund av att de röstar fram ett parti i kommunalfullmäktige utan istället genom deras egna drivkraft för att få det bättre .</text>
  <text>den värdefulla skogen växer i norrland .</text>
  <text>På ett ganska elegant sätt , om jag får säga det själv .</text>
  <text>På ett sätt är det litet synd att TF saknar kvalitetsparagraf .</text>
  <text>Det avgörande är inte vilka som styr i kommunen , de representerar endast de som bor i kommunen .</text>
  <text>Alla ni som klagar på att folk är dumma och att allt skulle bli för jobbigt och att alla röstar fel borde kolla på Schweiz .</text>
  <text>Både rått och ruttet .</text>
  <text>En skattesubvention av hushållsnära tjänster leder inte till ökad sysselsättning .</text>
  <text>Vi har ett brett sortiment av hög kvalitet som är tillgängligt i hela landet .</text>
  <text>Tillåt uranbrytning för all del men se då samtidigt till att vi inte blir plundrade av riskkapitalister som fullständigt skiter i Sverige .</text>
  <text>De värnar om de rika , deras ställningstagande i denna fråga bekräftar detta .</text>
  <text>Och i Expressen inför valet 1998 fanns det en artikel jag aldrig glömmer : Man intervjuade tre kvinnor med tre olika politiska utgångspunkter / sympatier .</text>
  <text>Om någon påpekar att denne är vegan / vegetarian så rycker jag bara på axlarna och fortsätter äta .</text>
  <text>Det är en väl dold diktatur som förs bakom lyckta dörrar .</text>
  <text>Tyvärr ligger E4:an 5,5 mil västerut .</text>
  <text>Det innebar att tillfälliga &quot; gästarbetare &quot; fick uppehållstillstånd för arbetsuppgifter som antingen inte fanns kompetens för eller som tyskarna själva inte ville utföra .</text>
  <text>Vi har sett fem jobbskatteavdrag genomföras utan att vi kommer ur lågkonjunkturen eller fler jobb skapas .</text>
  <text>Det har inget med mänskliga rättigheter eller moralisk essens att göra .</text>
  <text>De flesta veganer skulle utan artificiell hjälp dö ut inom en relativt kort tidsperiod .</text>
  <text>Problemet har varit att nationella rörelser i tillväxtfasen tagit in vad skit som helst för att de tycker att det är kul med nya medlemmar och att bli större .</text>
  <text>Jag är en fattig student så jag är fattig oavsett om de rödgröna eller alliansen styr .</text>
  <text>De leder en svag minoritetsregering som hotas av de populistiska och invandrarfientliga Sverigedemokraterna .</text>
  <text>Sverige är dock ingen republik , utan en monarki med en kung ( alt drottning ) som statschef .</text>
  <text>Det här är fantastiskt .</text>
  <text>Ja det här är verkligen en demokrati , helt jävla idiotiskt och påstå annat .</text>
  <text>De är samma globalister som övriga riksdagen .</text>
  <text>Tack , det var snällt .</text>
  <text>Snart kommer nog hårdare regler från Zelensky att vi måste följa hans lag .</text>
  <text>Helt klart skall kommunismen och dess symboler vara olagligt .</text>
  <text>Alliansen , till skillnad från vänstern , tänker långsiktigt .</text>
  <text>Inga större problem .</text>
  <text>Perfekt för långresorna genom Europa .</text>
  <text>Vill ju inte avslöja vad det är riktigt men det hör ju inte heller hit .</text>
  <text>Så tolkar jag i alla fall grejen med de meningslösa sammtalen .</text>
  <text>De bestrider ju sin egen ideologi hela tiden .</text>
  <text>Och när det kommer till nogrannare rengöring använder jag dammsugaren .</text>
  <text>Men de ligger bra till prismässigt , när det gäller mottagning norr om dalälven har inte de andra tre operatörerna mycket att sätta emot .</text>
  <text>Vilken färg de än är i kommer folk fatta att det är systemkassar .</text>
  <text>Appen söker upp numret i en databas och presenterar resultatet för dig , allt går på någon sekund så du hinner bestämma dig innan du svarar .</text>
  <text>Ibland behövs inte mer än så .</text>
  <text>Men tror det mesta av deras produkter suger .</text>
  <text>Denna typen av människor skaffar inte barn så tidigt .</text>
  <text>Jag har skapat en lokal nät-community där ungdommar i min landsdel kan bli medlemmar och precis som på alla andra communitys skriva inlägg , lägga upp bilder och mycket annat .</text>
  <text>Nu vet jag att Flashback har relativt få kvinnliga forumsskribenter men det vore uppskattat om både kvinnor och män gav sitt utlåtande om bilden och huruvida ni uppfattar den som anmärkningsvärt sexuell eller inte .</text>
  <text>Ingen kock i sina sinnes fulla bruk skulle lägga pengar på det här .</text>
  <text>Somliga andra burkar lackas invändigt med någon slags lack som härdas i tex en ugn .</text>
  <text>För dyrt för att producera .</text>
  <text>Idén är bra tycker vi och umgänget vi diskuterat med .</text>
  <text>En bra idé är att besöka skolor och dela ut flyers osv .</text>
  <text>Jag fullständigt avskyr allt vad Folksam sysslar med i reklam väg .</text>
  <text>Jag gick till vanliga Apoteket istället .</text>
  <text>Tack för era svar .</text>
  <text>Men någonstans har de tappat fästet , någonstans glömde de människovärdet , någonstans slutade de att känna empati .</text>
  <text>En dator kan inte känna empati och aldrig förstå .</text>
  <text>Ledningen ansvarar för balansen i lönesystemet .</text>
  <text>Hela 50 arbetsplatser finns i hallar och övriga utrymmen som hyrs av FN-steel i Dalsbruk .</text>
  <text>Nu har området innanför skolans travbana gjorts om och där finns bland annat vattenhinder .</text>
  <text>Den som har ankor och gäss måste hålla dem innanför stängsel .</text>
  <text>Strandtomter inom planområden i hela landet kostade i genomsnitt 38 000 euro ( 6 % ökning ) .</text>
  <text>Konserten ordnas inom ramen för Korpo kapellförsamlings musikkvällar under sommaren .</text>
  <text>Boken är sedan tidigare ljudbok inom ramen för Ordfront Ljud .</text>
  <text>Aktuella teman presenteras på ett modernt sätt inom ramarna för en klassisk musikgenre .</text>
  <text>Överspänningsskydd som pluggas i eluttag inomhus ger inte hundraprocentigt skydd mot blixtar .</text>
  <text>Han såg ut ungefär som en gammal gubbe när han rynkade ihop pannan .</text>
  <text>Göteborgare åtalas för att ha krossat sin bil .</text>
  <text>Mannen på bänken viker ihop tidningen med en belåten suck .</text>
  <text>Manteln låg hopvikt under några stenar djupt nere i torven .</text>
  <text>Han passade på att skrynkla ihop trasan lite extra där .</text>
  <text>1700 fanns endast 482 innevånare i staden , 1720 endast 346 .</text>
  <text>På sätt och vis var det väl kul att Finland vann även om man kan misstänka att resultatet var en funktion av mobilisering .</text>
  <text>Ett språks internationella betydelse är inte enbart en funktion av ekonomisk makt .</text>
  <text>Hur vi väljer att organisera ekonomin avgör också hurudana människor som produceras .</text>
  <text>I tätort är separationen av gång- och cykeltrafik från biltrafik det mest avgörande för vilken hastighetsgräns en gata bör ha .</text>
  <text>Det andra slaget 9-10 juli 1790 slutade i en för krigsutgången avgörande seger för svenskarna .</text>
  <text>Av 1987 års 120 verksamma blöjtillverkare har bara 35 överlevt till dags dato .</text>
  <text>Men just som polisen ska till att prata med honom inträffar en olycka i motsatt körriktning .</text>
  <text>Kunder från världen runt hör nu av sig och undrar vad som står på .</text>
  <text>Det finns ingenting som ni kommer att få ångra så mycket som att ni har gett er på mig .</text>
  <text>Jag beslöt att börja träna igen och det behöver jag inte ångra nu , sade Sihvonen vidare .</text>
  <text>Tror du att min faster känner sig skyldig för att hon inte gjorde något för att rädda sin bror ?.</text>
  <text>Senare blev han ångerfull och erkände att han hade druckit både groggar och folköl .</text>
  <text>Hon fingrar inte på sin handväska , behöver inte lyssna på mina böner och möta mina ångerfulla tårar som jag köpt hennes tillit och förlåtelse med .</text>
  <text>Det kan finnas en aning av ruelse hos någon medlem av ägarfamiljen över denna försäljning , som var betingad av arvsskatter .</text>
  <text>Tjuven har samvetskval och skumraskaffärerna fortsätter.</text>
  <text>Nu har jag väldiga skuldkänslor för att jag lämnade min familj och Chile i det värsta tillstånd jag hittills sett .</text>
  <text>Jonna , Hanna och Elin borstar tänderna och plattar håret på killtoan .</text>
  <text>Men vädret har varit vackert , säger hon och plattar till mössan .</text>
  <text>Nu duger det inte bara att buckla till plåten i ett tåg , en bil eller ett flygplan lite här och lite där för att luftmotståndet ska minska .</text>
  <text>Har du en pastamaskin valsar du skivor av deg till lasagne och därefter till spagetti .</text>
  <text>Han bakar , stryker och dammsuger .</text>
  <text>Froi stryker skjortor , städar och tvättar .</text>
  <text>Lägg ett bakplåtspapper på en plåt och kavla ut degen tunt .</text>
  <text>Låt bullarna vila i 10 minuter innan de kavlas ut till 1 cm tjocka kakor .</text>
  <text>En pastamaskin är en apparat som kavlar och skär pasta .</text>
  <text>Myhre blixtinkallades då samtliga målvakter dras med skador .</text>
  <text>Stornaways båt kallades ut för en timme sedan för att hjälpa en tankbåt som hade problem utanför Cape Wrath .</text>
  <text>En rödhårig kortväxt bokhållare äskade tystnad .</text>
  <text>En gammal tradition säger att tiotusentals kristna tvångskommenderades till bygget .</text>
  <text>Hon måste få tillfälle att förklara sig .</text>
  <text>Om du måste lämna något i bilen lägg det då inte så att det syns .</text>
  <text>Som förutsättning för att bytesrätt skall föreligga gäller att du måste lämna din lägenhet i byte för att få en annan bostad .</text>
  <text>Restider måste förkortas , turtätheten ökas och möjligheterna till direktresor förbättras .</text>
  <text>De unga behöver få in en fot på arbetsmarknaden .</text>
  <text>Kriget inträffade den 23 oktober 1877 och varade i mindre än två timmar .</text>
  <text>Händelsen inträffade 1941 utanför Marstrand .</text>
  <text>Drömmen slog in .</text>
  <text>Situationen blev akut när måndagens oväder drog in över Danmark .</text>
  <text>Men nu är det som om en tornado gått fram .</text>
  <text>I Lerum blev omkring i 2 000 hushåll utan el när stormen drog fram .</text>
  <text>En oändlig knut som symboliserar långt liv .</text>
  <text>Statyett symboliserande ett av de åtta lyckliga tecknen .</text>
  <text>1997 står för året då Günter och Christina flyttade till gården .</text>
  <text>Vi hoppas att Europa kommer att stå emot hot som terrorismen .</text>
  <text>Men stenhusen stod emot projektilerna .</text>
  <text>En 27-åring fick skador i händerna när han försökte avvärja knivhuggen .</text>
  <text>Kommunerna kan alltså avvärja att bli konkurrensutsatta .</text>
  <text>Jag beslöt byta ut kameran mot penseln och filmen mot papper .</text>
  <text>Han har ersatt en del reguljära trupper i Irak med privatarméer , legosoldater .</text>
  <text>De höga majspriserna har för övrigt gjort att man har börjat substituera vete istället för majs som foder , vilket också kan förklara varför vetepriset kanske stabiliserat sig på en lite högre höjd .</text>
  <text>Du forskar alltså om hur företag kan bli mer effektiva och innovativa .</text>
  <text>Malin forskar om proteiner .</text>
  <text>Vi forskar utifrån stress- och sårbarhetsfaktorer , särskilt när det gäller depressionssjukdomar .</text>
  <text>Närmare bestämt forskar jag i analytisk ontologi .</text>
  <text>Det är män och idel män som vetenskapar och räknar och bygger och uppfinner .</text>
  <text>Åklagaren Per-Åke Kvarnström kommer att yrka på att den misstänkte döms till livstids fängelse .</text>
  <text>På begäran kan dock kunder få bese en lista över produkter och priser .</text>
  <text>Det utgick ett påbud att alla fönster skulle mörkläggas .</text>
  <text>Kriget mot Norge gjorde att Löwenhielm hemkallades för att ta befälet över en husarskvadron .</text>
  <text>Och även om också Sverige ligger i Europa är Lantz och Ljungs förhoppning därmed utstakad i offentlighetens ljus .</text>
  <text>Sverige ligger i norra Europa , på östra delen av den skandinaviska halvön och sträcker sig över ungefär 14 latituder ( breddgrader ) och 13 longituder ( meridianer ) .</text>
  <text>Luxemburg och Norge är de säkraste länderna för bilsemestern .</text>
  <text>Deras kollega Cédéric Vasseur släpptes helt fri i torsdags - efter ett fyrtiotal timmars korsförhör .</text>
  <text>Men de brutala korsförhör och karaktärsmord som offer för sexualbrott har utsatts för i domstolar har också framstått som rättsvidriga .</text>
  <text>Trots sin kritik har han deltagit i rättegången och med glöd korsförhört åklagarens vittnen .</text>
  <text>Origami heter konsten att vika papper .</text>
  <text>Gammalt hederligt hantverk kommer också till pass .</text>
  <text>Den är ett utmärkt och lysande exempel på svensk formgivning och svenskt konsthantverk i rokoko från mitten av 1700-talet .</text>
  <text>Mannen som löpte amok är nu anmäld för misshandel .</text>
  <text>Tre unga män anmäler att de blivit slagna av flera andra , okända , unga män .</text>
  <text>Han hade ' golat ' på killens kompis och för det skulle han straffas .</text>
  <text>Hon golar även på Lisbet och säger att hon har sålt knark .</text>
  <text>Mannens bror angav honom till polisen .</text>
  <text>EU sätter in tjallare mot fusk .</text>
  <text>Tungt kriminella tjallar aldrig , de pratar inte .</text>
  <text>Vid Skaraborgsvägen rapporteras en bilist som saknar körkort för olovlig körning .</text>
  <text>Rossana KU- anmäler skolminister Jan Björklund eftersom han använt skolverket för att ta fram siffror i egen sak .</text>
  <text>Storgård har polis anmält mejlen .</text>
  <text>Dessa killar har två gånger polis anmälts för våldtäkt .</text>
  <text>En Landskronabo kände sig kränkt av det lömska påhoppet och gjorde polis anmälan .</text>
  <text>Vi har fått det riktiga receptet till Klobbnäs pepparkakor .</text>
  <text>Nu i efterhand , med rätt information , hade vi naturligtvis inte stängt dem ute .</text>
  <text>Säg till din bank redan nu , så kommer rätt uppgift på kontrollbeskedet .</text>
  <text>Facebook applikation - vars korrekthet kan ifrågasättas .</text>
  <text>Det skulle vara fel att säga att England dominerade matchen .</text>
  <text>Så måste vi ju notera att budgetunderskottet är en ganska besvärlig fråga .</text>
  <text>Det är väldigt komplicerat att anlägga en tipp , säger han .</text>
  <text>Att samhället gör det så dyrt eller så svårt för låginkomsttagare ( dit en stor del av pensionärerna hör ) att få vård för bypass- , starr- , höft- och andra sjukdomar .</text>
  <text>Det är svårt för intresserade att få reda på vilka båtar som går vart och vad det kostar .</text>
  <text>Körkortsutbildningen har blivit svårare jämfört med förr , men mycket av det hjälper oss att skydda oss själva och våra medtrafikanter i trafiken .</text>
  <text>Men sedan blev det som förväntat , rena barnleken för ryssarna .</text>
  <text>Induktionshällens fördelar jämfört med traditionella uppvärmningslösningar är snabbhet , säkerhet och lättskötthet .</text>
  <text>Om britterna blir mer och mer isolerade i sin attityd när det gäller gisslan hamnar givetvis regeringen i en besvärlig situation .</text>
  <text>Jämförs detta med de 150 år som observationerna har pågått , är astronomernas besvärliga situation uppenbar .</text>
  <text>Jag är den förste att hysa förståelse för de politiska beslutsfattarnas besvärliga situation i det bostadspolitiska läge som nu råder .</text>
  <text>Många villor byggdes i södra Sverige .</text>
  <text>Det politiska mordet hade drabbat lilla Sverige .</text>
  <text>Ship to Gaza presenterar på sin webbsajt alla som ska åka med i årets konvoj , Freedom Flotilla II .</text>
  <text>En ny konvoj kuwaitiska tankfartyg under USA-flagg väntas avgå i veckan .</text>
  <text>En viktig poäng är att vi inte behöver räkna med en konvoj utmed vägarna .</text>
  <text>De kan inte nås av konvojerna med humanitär hjälp på grund av regnen , och därför finns det inga fullständiga uppgifter om förhållandena där .</text>
  <text>Han tittar ut över kolonnerna av bussar .</text>
  <text>Han sade att sydafrikanska plan två gånger bombat en kolonn på väg från Menongue till Cuito-Cuanavale .</text>
  <text>De förlorade sin självständighet och kulturella identitet när kolonner av objudna trupper gick över gränsen .</text>
  <text>Vi bakade blåbärspaj och äpplepaj till gästerna .</text>
  <text>Jag brukar oftast baka brödet med den mindre jästmängden .</text>
  <text>Kaffe kan tillredas på många vis .</text>
  <text>Bakas den i en hjärtform passar den dessutom väl in i dagens tema .</text>
  <text>Överlägset bäst är brödet som bakats med mjölet från Ramlösa kvarn .</text>
  <text>Och att koka sylt eller kräm på smultron är rena slöseriet .</text>
  <text>Men nu när apelsinerna är billiga kan man enkelt laga till en apelsinsaft .</text>
  <text>Svarta vinbärsblad är utmärkta att göra te på .</text>
  <text>Nu ska jag göra middag till familjen och sedan blir det myskväll för hela slanten .</text>
  <text>Var lite sugen ikväll , så jag slängde ihop något som kan kallas hallonmousse .</text>
  <text>Någon gång har de nog fått dask eller ett nyp i örat om de gjort något dumt .</text>
  <text>I vissa familjer hör aga till vardagen .</text>
  <text>Efter att ha hudflängts , det vill säga piskats i tre dagar på tre av Stockholms torg ( Riddarhustorget , Hötorget och Nytorget ) , avrättades han genom halshuggning och stegling , fredagen den 27 april 1792 .</text>
  <text>Var noga med att bilder och grafiska illustrationer är korrekta och inte utnyttjas på ett missvisande sätt .</text>
  <text>Därför är det viktigt att sprida korrekt upplysning om regionens historia både i Finland och Ryssland , säger Seppinen .</text>
  <text>Men om grundvattnet har fel sammansättning kan behållarna rosta sönder .</text>
  <text>Under de tvåhundra år som gått hade en del mynt korroderat men skadorna var förvånansvärt små , enligt expertisen .</text>
  <text>Järn korroderar ungefär 200 gånger snabbare än zink .</text>
  <text>Clemenceau eskorteras av två robotjagare samt förrådsfartyget Meuse .</text>
  <text>Två bilar från gruvbolaget eskorterade journalisterna bort från området .</text>
  <text>Zarminas problem , skriver Hellman , är att hon inte är förföljd av en regering utan av en enda människa , d.v.s. ex-maken som hotat döda henne .</text>
  <text>De förföljde henne och kastade sten mot henne .</text>
  <text>Olle guidar oss mot havsisen och vi stiger alla ur zodiacen och trampar runt på isen .</text>
  <text>Nu är han ute sju nätter i veckan och jagar stjärnor längs Broadway , kring operan och på gourmetrestaurangerna .</text>
  <text>Det väsentliga är att få inleda kvartsfinalerna hemma , säger fransmannen som i fjol lotsade klubbens damer .</text>
  <text>Polisen planerade lotsa in kalven bakom älgstängslet , men det visade sig omöjligt .</text>
  <text>Timmer ledde cykeln över spåret .</text>
  <text>Han ledde barnet till kunskap ur ett underifrånperspektiv .</text>
  <text>Gunnar ledde hästen därifrån , och småpojkarna gick en bit efter .</text>
  <text>Vi hade följt Lina till ladugården .</text>
  <text>Personalen som beledsagar patienterna har oftast telefoner med sig , det anser vi vara tillräckligt för att slå larm om något händer , säger hon .</text>
  <text>Gaddafis styrkor är på motoffensiv mot rebeller i området .</text>
  <text>Dessutom har min man pincerat trädet i sommar för att frukten ska få så mycket ljus som möjligt och här är resultatet .</text>
  <text>Så jag började skära upp skinka , ost och andra ingredienser till toasten .</text>
  <text>Snedskär baguetten så att du får fyra långa skivor som är ca 1 cm tjocka .</text>
  <text>Hennes första uppdrag var att tillskära och sy fast siffrorna på det lokala pojklagets fotbolls-tröjor .</text>
  <text>Till bastun har vi snidat en trägren till handtag så det funderade vi på .</text>
  <text>Snitta vaniljstången på längden och skrapa ur den .</text>
  <text>Den sinnliga känslan infinner sig redan då man med brevkniven sprättar upp sidorna i den vackra lilla volymen .</text>
  <text>Jag hinner gissa vilka det handlar om och ler glatt medan jag sprättar kuvertet .</text>
  <text>Hacka lök , skiva fänkål och strimla paprika .</text>
  <text>Stora potatisar däremot kan tärnas , skivas eller klyftas .</text>
  <text>Skiva oliverna och grov hacka valnötterna .</text>
  <text>Fin hacka chilin och skiva svampen tunt .</text>
  <text>Sen fin hackade jag löken , räkorna och zuccinin och rörde ned i smeten och smaksatte med salt och färsk chili .</text>
  <text>Det går bra att föryngrings beskära syrener så att de blir täta och mer stabila .</text>
  <text>Jag kände mig som en vingklippt fågel .</text>
  <text>Under tiden tärnar du kycklingfilén och hackar löken grovt .</text>
  <text>Vi köper hela rödbetor på burk och klyftar dem .</text>
  <text>Barnen är vid liv , kan jag konstatera efter hemkomsten .</text>
  <text>De levde intensivt och dog unga .</text>
  <text>På den tiden levde också Sokrates .</text>
  <text>Han är bland annat morbror till framlidne Mosse Weber .</text>
  <text>I min helgonskara lyser min sedan länge hänsovna mormor klarast .</text>
  <text>Salvan läker skrubbsår och brännsår .</text>
  <text>Läkaren botade både ryggskott och vatten i knät , innan hon hamnade i svårigheter efter att ha utfört ett föryngringsexperiment med patienten .</text>
  <text>Genterapi botade dödssjuka i cancer .</text>
  <text>Läkaren botar kroppen och filosofen botar själen , men det krävs ett engagemang för att lyckas .</text>
  <text>Traditionellt har stafylokockinfektioner enkelt botats med antibiotika .</text>
  <text>Syftet med terapi för en personlighetsstörning är inte att fullständigt bota patienten , eftersom det varken är möjligt eller eftersträvansvärt .</text>
  <text>Han ansåg även att Gud hade helat honom från cancer .</text>
  <text>Transplantation kan ha botat hiv-smittad .</text>
  <text>Att bo i servicehus är inte alltid möjligt till följd av att man inte beaktar seder och bruk i den romska kulturen , som är viktiga för åldringarna .</text>
  <text>Till dessa seder hör traditioner som anknyter till sedlighet samt renhet .</text>
  <text>Enligt deras tradition förlovar man sig under en tillställning där en präst viger ringarna .</text>
  <text>I Flemingsparken i stadsdelen Martins i Åbo får man i dag chans att prova på traditionell höbärgning , det vill säga att kratta ihop höet och lyfta det på höstörar .</text>
  <text>Ivan försökte få sina adelsmän att lägga bort sina barbariska seder och han anordnade utsökta måltider för dem .</text>
  <text>Ett antal kvinnor hugger ved och använder veden till bränsle vid våffelgräddning .</text>
  <text>Hacka grönsakerna och kycklingen i grova bitar .</text>
  <text>Knivar sönderdelar materialet och paddlar blandar .</text>
  <text>Men Nyströms brukade slå vass ibland , så jag visste ungefär hur det gick till .</text>
  <text>Barnen kunde bekanta sig med brandbilen och tälja barkbåtar tillsammans med Rune Franzen .</text>
  <text>Forskning har även bevisat att C-vitamin neutraliserar fria radikaler som annars förhindrar produktionen av kväveoxid i blodådrornas endotelceller .</text>
  <text>Ett exempel var när vi i Skandinavien på utfärdande av bulla från påven gick i korståg mot Baltikum .</text>
  <text>Träden ger snabbare frukt , de slipper vänta i sju-åtta år på en första skörd .</text>
  <text>Lektionen gav inte så mycket så kändes rätt onödigt .</text>
  <text>Alla bygger romantiska luftslott av sina förväntningar på livet .</text>
  <text>Vi har byggt ett luftslott av krediter .</text>
  <text>Han spikade ihop ett hönshus åt mig .</text>
  <text>Åker nu och spikar ihop trädäck vid torpet med svärfar .</text>
  <text>Två killar vandaliserar en bil på Sunnanvindsgatan .</text>
  <text>Tåg har tagits ur trafik pga skadegörelse , nedklottrat , nedskräpat , kortare tåg pga vandaliseringar , rispade rutor , till bristningsgränsen överfyllda tåg , bettlare och smutsigt .</text>
  <text>Israelerna river hus med bulldozers eller skjuter sönder dem med stridsvagnar .</text>
  <text>Se hur lång tid det tar innan maskinen äter ditt kort .</text>
  <text>Han är på rymmen , han har inga spärrar , man medger att han kan återfalla i sitt beteende .</text>
  <text>Syskonen Chris , Cathy och Carrie lyckas rymma från sin mor och mormor .</text>
  <text>De rymmer tillsammans från sjukhuset och deras resa runt om i världen tar fart .</text>
  <text>Man vet aldrig när räven kommer att försöka smita ut .</text>
  <text>Den gode herden ger sitt liv för fåren .</text>
  <text>Aung San mördades i sin strävan , men Suu Kyi är fortfarande vid liv , även om hon tillbringat det senaste två decennierna i husarrest .</text>
  <text>Han håller mig vid liv .</text>
  <text>För fem år sedan anlitade han en energikonsult som värmefotograferade .</text>
  <text>Fabriken är från 1920-talet och ritad av Axel Nyström .</text>
  <text>De har helt enkelt ritat städerna så som de vill uppleva den .</text>
  <text>På kartan har jag försökt att rita in var dansbanan låg i förhållande till skolbyggnaderna av idag .</text>
  <text>Thomas Johansson skrattar och berättar att han ritade ut Stockholm , Köpenhamn och Oslo på sin lilla karta .</text>
  <text>En dansk arkitekt vid namn Poul Ambye hade ritat den märkliga byggnaden .</text>
  <text>Sven Magnusson ritade den första kartan över Södertälje år 1648 .</text>
  <text>För att säkra spädbarnets överlevnad i en farlig värld har evolutionen därför frambringat ett medfött så kallad anknytningssystem , en drift till att forma starka känslomässiga kontakter med närstående vuxna som kan ta hand om barnet .</text>
  <text>Clownerna konfronteras med det personliga mörker som stress kan ge upphov till .</text>
  <text>Bakterien kan ge upphov till den så kallade neosjukdomen , men har hittills bara drabbat personer med försvagat immunförsvar .</text>
  <text>En jordbävning skapar flodvågor som tar över 300 000 människors liv i Sydasien .</text>
  <text>Jag älskar kombinationsövningar , flera övningar som du sätter ihop till en kombination .</text>
  <text>Polisens efterforskningar ledde inte till att någon kunde bindas till brott .</text>
  <text>En polisman rånade en bank i Söderhamn strax före jul .</text>
  <text>Nordea är den svenska bank som är allra sämst på att ta hand om kundernas fondsparpengar .</text>
  <text>Miljarder euro av obeskattat kapital finns gömda i ett stort antal stiftelser och skalbolag .</text>
  <text>Det är en farlig lek att låtsas ge makt åt folket .</text>
  <text>Ett två år gammalt barn dog i svininfluensan i går .</text>
  <text>Hans morfar gick bort i natt .</text>
  <text>Arten dog ut för 30 000 år sedan .</text>
  <text>En 65-årig man omkom vid en trafikolycka på en mindre väg utanför Horred i går eftermiddag .</text>
  <text>Urkyrkans martyrer dog för sin tro på Gud .</text>
  <text>Det kan inte tolereras att man låter miljontals barn förgås av misär , grymhet och lidande .</text>
  <text>Vi anhöriga vägrar se på när våra barn smittas och dör bort .</text>
  <text>Jag bestämmer själv och det passar mig .</text>
  <text>Kommittén bestämde i går kväll att inte göra någon ändring i förslaget till riksdagslistan .</text>
  <text>Läkare har bestämt över huvudet på patienterna .</text>
  <text>FN har beslutat att år 1979 särskilt skall ägnas åt barnen i världen .</text>
  <text>Har beslutet fattats av en polismyndighet , överklagas det hos länsrätten .</text>
  <text>Det var fem år före beslutet om demokratiska val i Chile .</text>
  <text>Nu har riksdagen klubbat en lösning som nästan ingen vill ha .</text>
  <text>Han hade först varit lite tveksam men slog till .</text>
  <text>Ska bli hur kul som helst .</text>
  <text>Den blev hur god som helst .</text>
  <text>Har man rätt pjucks , rätta brillor och tajta byxor kan man komma hur långt som helst .</text>
  <text>Livet är allt bra härligt .</text>
  <text>Bristen på värme , medmänsklighet , trygghet och tröst är total .</text>
  <text>Är så glad att jag sagt upp lägenheten .</text>
  <text>Ja jag är något irriterad just nu .</text>
  <text>Jag är så stolt över henne .</text>
  <text>Matchen behöver vi inte snacka om , men det var iallafall rätt så stor utklassning .</text>
  <text>Det är ju inte så roligt väder ute .</text>
  <text>Önskar att jag också hade en så fin sångröst .</text>
  <text>Jag tror på att de sociala nätverken är väldigt viktiga .</text>
  <text>Jag total sabbade mina svarta moccaskor .</text>
  <text>En brand total förstörde en av lägenheterna i december 2011 och rökskadade övriga lägenheter .</text>
  <text>Lånen amorteras på 25 år och banken godtar kontraktet som säkerhet .</text>
  <text>Det går röta in i stammen och träden dör i förtid .</text>
  <text>Stillastående vatten blir snart skämt och ruttet .</text>
  <text>Han är ute och skottar snö .</text>
  <text>Enstaka försök att i grupper och på tu man hand uppliva gamla minnen misslyckades .</text>
  <text>Tänker tillbaka på mitt eget bröllop och konstaterar att jag inte ångrar mitt val ett dugg .</text>
  <text>Jag kommer ihåg honom som en kille som alltid lyssnade på musik .</text>
  <text>Förutom klimatet har vi höga skatter och långa avstånd , vilket betyder att det tar lång tid och kostar rätt mycket att resa till metropolerna i Europa .</text>
  <text>Nu är Göteborg den härskande metropolen i ett territoriellt monster : Västra Götaland .</text>
  <text>Han tror inte att affären kommer att störa relationen mellan länderna , åtminstone inte på lite längre sikt .</text>
  <text>Det finns inte längre något rimligt förhållande mellan pengar och prestation .</text>
  <text>De senaste årens spända relationer mellan de två grannländerna ledde för tre år sedan till och med till att Indien förbjöd allt cricketutbyte med Pakistan .</text>
  <text>De jobbar åtta timmar om dagen och får knappt något betalt .</text>
  <text>Allra sämst är poliserna på att klara upp inbrott och stölder .</text>
  <text>Det problemet avhjälptes med ett nytt ingrepp .</text>
  <text>Foten är på bättringsväg .</text>
  <text>Gott att höra att han är på bättringsvägen .</text>
  <text>Mungiporna höll på att läkas .</text>
  <text>Det kan hända att diskbråcket själv läker .</text>
  <text>Allt går bra och såret läker fint .</text>
  <text>Såret läker normalt .</text>
  <text>Han har återhämtat sig efter en depression .</text>
  <text>Med några vindmöllor förstör ni en hel nationalpark .</text>
  <text>Förra året var det så torrt och varmt att blommorna vissnade bort och då blev det en dålig honungsskörd .</text>
  <text>Det är dags att byta spår , annars är risken stor att Dawit får tillbringa ännu ett decennium bakom galler .</text>
  <text>Tillsammans har vi makt att förändra .</text>
  <text>17 döda när lavin begravde rysk by .</text>
  <text>Jag har flera gånger skrivit om regeringens klåpande med bilindustrin och andra delar av industrin .</text>
  <text>Den stora lavinen begravde alla som var med .</text>
  <text>Pirater kapade under helgen tre thailändska fiskefartyg i Indiska oceanen .</text>
  <text>Den här vackra bilden av Steven van der Meulen föreställer Erik XIV .</text>
  <text>Skulpturen var mycket väl emballerad och hade inte kommit till skada .</text>
  <text>Karln är utan tvivel en samvetslös skurk .</text>
  <text>Skojarna fuskar hela tiden och turisterna blir lurade på sina pengar .</text>
  <text>Och är det inte den där snygge dansken från tv som skymtar där borta .</text>
  <text>En värld där alla är altruister är en mycket bättre värld än en där alla är egoister .</text>
  <text>Som inbiten naturvän var jag under många år medlem av Svenska Naturskyddsföreningen .</text>
  <text>Vanligt folk gillar skattesänkningar .</text>
  <text>En 18-årig kvinna misshandlades natten till onsdag .</text>
  <text>Många svenska kvinnor drabbas av håravfall .</text>
  <text>En kvinna från Karlskoga fick för låg dos smärtstillande under sin behandling .</text>
  <text>Åsa är nog en ganska sympatisk människa .</text>
  <text>Grym tzatziki till aptitretaren och en trevlig tjomme bakom baren .</text>
  <text>Det är också några skumma typer som tänker involvera Johannes i sin plan utan hans vetskap .</text>
  <text>Den ökade inriktningen på öppenvård har lett till att allt fler hjälpbehövande personer bor kvar i sina hem .</text>
  <text>Svenska barn äter mer grönsaker och har bättre kondition än många tror .</text>
  <text>Storbritannien avvisade nederländsk högerpolitiker .</text>
  <text>En miljöaktivist i Sibirien dog och åtta skadades när deras antikärnkraftsmanifestation attackerades .</text>
  <text>Det är ett självklart brott mot våra regler att utge sig att vara någon annan .</text>
  <text>Vi brukar jorden för att överleva .</text>
  <text>Det jag inte gillar med boken är att det känns svårt att sympatisera med någon av de båda huvudpersonerna .</text>
  <text>Det var det mest hiskeliga jag sett på länge , en totalt smaklös utstyrsel , och nu menar jag inte smaklös på det där sättet som jag gillar .</text>
  <text>Han var duktig i matte och gillade att räkna ut priser , dividera och subtrahera och lägga ihop i huvudet .</text>
  <text>Skön stämning och glada miner , det gillas skarpt .</text>
  <text>En sak som jag gillar med konferenser är att de ofta förläggs till fina och intressanta miljöer !</text>
  <text> Vilken vacker adventsstjärna</text>
</texts>
